offset=0x4D880C
original=はい
target=是
------
offset=0x4D8817
original=いいえ
target=否
------
offset=0x4D884C
original=>このペルソナを消灭させます。  よろしいですか? 
target=>要消却这个人格面具吗？
------
offset=0x4D88AC
original=>装备中のペルソナは消灭出来ません。
target=>无法消却装备中的人格面具。
------
offset=0x4D8900
original=>このペルソナを装着しますか? 
target=>要装备这个人格面具吗？
------
offset=0x4D894C
original=>渡せるアイテムがありません。
target=>没有可以给与的道具。
------
offset=0x4D8998
original=>この装备を舍てますか? 
target=>要丢弃这个装备吗？
------
offset=0x4D89DC
original=>装备中の装备は舍てられません。
target=>回到标题画面吗？
------
offset=0x4D8A2C
original=>タイトル画面に戻って宜しいですか? 
target=
------
offset=0x4D8A70
original=と出かける
target=
------
offset=0x4D8A80
original=今ひとつ
target=
------
offset=0x4D8A90
original=ないこともない
target=
------
offset=0x4D8AA0
original=ここぞでは违う
target=
------
offset=0x4D8AB0
original=赖りがいがある
target=
------
offset=0x4D8AC0
original=肝が据わっている
target=
------
offset=0x4D8AD8
original=これといって
target=
------
offset=0x4D8AE8
original=磨けば光る
target=
------
offset=0x4D8AF8
original=そこそこある
target=
------
offset=0x4D8B08
original=光っている
target=
------
offset=0x4D8B20
original=オ‒ラが出ている
target=
------
offset=0x4D8B38
original=カリスマ
target=
------
offset=0x4D8B48
original=もう少し
target=
------
offset=0x4D8B58
original=できなくはない
target=
------
offset=0x4D8B68
original=そこそこ良い
target=
------
offset=0x4D8B78
original=なかなか优秀
target=
------
offset=0x4D8B88
original=かなりの秀才
target=
------
offset=0x4D8C08
original=特别课外活动部
target=
------
offset=0x4D8C18
original=クラスメイト
target=
------
offset=0x4D8C28
original=リザ‒ブ
target=
------
offset=0x4D8C38
original=古本屋の老夫妇
target=
------
offset=0x4D8C48
original=岳羽ゆかり
target=
------
offset=0x4D8C58
original=山岸风花
target=
------
offset=0x4D8C68
original=桐条美鹤
target=
------
offset=0x4D8C78
original=アイギス
target=
------
offset=0x4D8C90
original=女子マネ‒ジャ‒
target=
------
offset=0x4D8CA8
original=生徒会会计
target=
------
offset=0x4D8CB8
original=インタ‒ネット
target=
------
offset=0x4D8CC8
original=管弦乐部
target=
------
offset=0x4D8CD8
original=神社の女の子
target=
------
offset=0x4D8CE8
original=谜の少年
target=
------
offset=0x4D8CF8
original=同好会の留学生
target=
------
offset=0x4D8D08
original=テレビ通贩社长
target=
------
offset=0x4D8D18
original=型破りな僧侣
target=
------
offset=0x4D8D28
original=他校のエ‒ス
target=
------
offset=0x4D8D38
original=グルメキング
target=
------
offset=0x4D8D50
original=余命いくばくも无い青年
target=
------
offset=0x4D8D68
original=ニュクス讨伐队
target=
------
offset=0x4D9260
original=人工岛计画文书01
target=
------
offset=0x4D9280
original=「电源の增设完了の报。
target=
------
offset=0x4D92A0
original=だが、明らかに供给量が
target=
------
offset=0x4D92C0
original=异常值だ。ただ学园が
target=
------
offset=0x4D92E0
original=あるだけのこの岛に、
target=
------
offset=0x4D9300
original=どうしてこれ程の电力が
target=
------
offset=0x4D9320
original=必要なのだろうか⋯」
target=
------
offset=0x4D9340
original=人工岛计画文书02
target=
------
offset=0x4D9360
original=「桐条のエルゴ研が岛に
target=
------
offset=0x4D9380
original="ラボ"を置くという。
target=
------
offset=0x4D93A0
original=⋯おかしい。单なる
target=
------
offset=0x4D93C0
original=一研究员の私でも
target=
------
offset=0x4D93E0
original=分かる。この岛で何かが
target=
------
offset=0x4D9400
original=始まろうとしている⋯」
target=
------
offset=0x4D9420
original=人工岛计画文书03
target=
------
offset=0x4D9440
original=「岛に、新设の机关が
target=
------
offset=0x4D9460
original=发足。⋯闻いた事もない
target=
------
offset=0x4D9480
original=予算额だ。そして私に
target=
------
offset=0x4D94A0
original=参加せよとの通达。だが
target=
------
offset=0x4D94C0
original=迷う⋯この计画からは
target=
------
offset=0x4D94E0
original=异样な气配を感じる⋯」
target=
------
offset=0x4D9500
original=人工岛计画文书04
target=
------
offset=0x4D9520
original=「机关の主任研究员の
target=
------
offset=0x4D9540
original=男が私を说得しに来た。
target=
------
offset=0x4D9560
original=惊いた⋯彼はかつて
target=
------
offset=0x4D9580
original=私の恩师であった人だ。
target=
------
offset=0x4D95A0
original=觉えある气弱げな笑み。
target=
------
offset=0x4D95B8
original=心が摇れる⋯」
target=
------
offset=0x4D95D0
original=人工岛计画文书05
target=
------
offset=0x4D95F0
original=「彼の傍にとの心に负け
target=
------
offset=0x4D9610
original=愚かな私は参加を承诺。
target=
------
offset=0x4D9630
original=⋯だが研究内容は想像
target=
------
offset=0x4D9650
original=を绝するものだった。
target=
------
offset=0x4D9670
original="シャドウ"なる存在⋯
target=
------
offset=0x4D9690
original=触れてよいのか⋯」
target=
------
offset=0x4D96B0
original=人工岛计画文书06
target=
------
offset=0x4D96D0
original=「やはりそうだったのだ。
target=
------
offset=0x4D96F0
original=シャドウとは来访者では
target=
------
offset=0x4D9710
original=なく人自身から生じる。
target=
------
offset=0x4D9730
original=私の推论が正しければ、
target=
------
offset=0x4D9750
original="シャドウを集める"
target=
------
offset=0x4D9770
original=とは、恐らく⋯」
target=
------
offset=0x4D9790
original=人工岛计画文书07
target=
------
offset=0x4D97B0
original=「⋯全てを闻かされた。
target=
------
offset=0x4D97D0
original=⋯この计画は邪恶だ。
target=
------
offset=0x4D97F0
original=しかし希望はある。
target=
------
offset=0x4D9810
original=自らの内なるシャドウを
target=
------
offset=0x4D9830
original=人间が御する可能性⋯
target=
------
offset=0x4D9850
original=救世の力となるのか⋯」
target=
------
offset=0x4D9870
original=人工岛计画文书08
target=
------
offset=0x4D9890
original=「机关を出る决心をした。
target=
------
offset=0x4D98B0
original=罪に手は染めない。
target=
------
offset=0x4D98D0
original=主任は⋯私とは来ない
target=
------
offset=0x4D98F0
original=そうだ⋯。この上は、
target=
------
offset=0x4D9910
original=集めた趣味の骨董で
target=
------
offset=0x4D9930
original=店でも开くとしようか⋯」
target=
------
offset=0x4D9950
original=人工岛计画文书09
target=
------
offset=0x4D9970
original=人工岛计画文书10
target=
------
offset=0x4D9990
original=寮の玄关で谜の少年と
target=
------
offset=0x4D99A8
original=交わした契约。
target=
------
offset=0x4D99C0
original="我、自ら选び取りし、
target=
------
offset=0x4D99D8
original=いかなる结末も
target=
------
offset=0x4D99E8
original=受け入れん。"
target=
------
offset=0x4D9A00
original=と书いてあった。
target=
------
offset=0x4D9A20
original=寮の玄关でファルロスと
target=
------
offset=0x4D9A38
original=契约者の键
target=
------
offset=0x4D9A50
original=ベルベットル‒ムに
target=
------
offset=0x4D9A70
original=入る为の扉を开く键。
target=
------
offset=0x4D9A90
original=鲜やかな群青色を
target=
------
offset=0x4D9AA8
original=している。
target=
------
offset=0x4D9AB8
original=无气力症
target=
------
offset=0x4D9AD0
original=最近流行り出した
target=
------
offset=0x4D9AF0
original=谜の症例。前日まで
target=
------
offset=0x4D9B10
original=健常だった者が、突如
target=
------
offset=0x4D9B30
original=として无气力化する。
target=
------
offset=0x4D9B50
original=ニュ‒スによれば
target=
------
offset=0x4D9B70
original=ストレス性らしいが⋯
target=
------
offset=0x4D9B90
original=巷にはびこる谜の病。
target=
------
offset=0x4D9BB0
original=だが实态は、シャドウに
target=
------
offset=0x4D9BD0
original=袭われて"影人间"と
target=
------
offset=0x4D9BF0
original=なった者の哀れな姿。
target=
------
offset=0x4D9C10
original=每晚0时になる度に
target=
------
offset=0x4D9C30
original=访れる、异形の时间。
target=
------
offset=0x4D9C50
original=适性のない者は象徴化
target=
------
offset=0x4D9C70
original=し、何も知觉できない。
target=
------
offset=0x4D9C90
original=机械などは全て止まる。
target=
------
offset=0x4D9CB0
original=バックアップ机材等は
target=
------
offset=0x4D9CD0
original=影时间にも使えるよう
target=
------
offset=0x4D9CF0
original=特注された物らしい。
target=
------
offset=0x4D9D10
original=10年前、实验事故が
target=
------
offset=0x4D9D30
original=原因となり发生した。
target=
------
offset=0x4D9D50
original=そのとき飞散した12の
target=
------
offset=0x4D9D70
original=シャドウを全て倒せば
target=
------
offset=0x4D9D88
original=消えるらしい。
target=
------
offset=0x4D9D98
original=异形の时间。
target=
------
offset=0x4D9DB0
original=シャドウの力の正しい
target=
------
offset=0x4D9DD0
original=表れにして、"灭び"
target=
------
offset=0x4D9DF0
original=なるものの前兆现象
target=
------
offset=0x4D9E10
original=でもあるという。
target=
------
offset=0x4D9E30
original=影时间が访れている间、
target=
------
offset=0x4D9E50
original=适性のない者たちが
target=
------
offset=0x4D9E70
original=棺に似た结晶物体に
target=
------
offset=0x4D9E90
original=变わってしまう现象。
target=
------
offset=0x4D9EB0
original=ただし当人はこれを
target=
------
offset=0x4D9ED0
original=一切知觉できない。
target=
------
offset=0x4D9EF0
original=影时间に象徴化せず、
target=
------
offset=0x4D9F10
original=通常时间と同じように
target=
------
offset=0x4D9F30
original=过ごせる素养のこと。
target=
------
offset=0x4D9F48
original=ペルソナ
target=
------
offset=0x4D9F60
original=能力者が力を使う际、
target=
------
offset=0x4D9F80
original=傍に现れる偶像的实体。
target=
------
offset=0x4D9FA0
original=老人イゴ‒ルによれば、
target=
------
offset=0x4D9FC0
original=その者自身の内人格の
target=
------
offset=0x4D9FE0
original=显现であるらしい。
target=
------
offset=0x4DA000
original=姿は使用者により多样。
target=
------
offset=0x4DA018
original=コミュニティ
target=
------
offset=0x4DA030
original=他者と关わり、育んだ绊。
target=
------
offset=0x4DA050
original=人としての粮であると
target=
------
offset=0x4DA070
original=同时に、ペルソナ能力の
target=
------
offset=0x4DA090
original=强弱を决するカギでも
target=
------
offset=0x4DA0A8
original=シャドウ
target=
------
offset=0x4DA0C0
original=谜の怪物。影时间にだけ
target=
------
offset=0x4DA0E0
original=现れ、そこに生身でいる
target=
------
offset=0x4DA100
original=者を袭う。被害者は
target=
------
offset=0x4DA120
original="影人间"と呼ばれる
target=
------
offset=0x4DA140
original=特异な症状を呈する。
target=
------
offset=0x4DA160
original=影时间に生身でいる者
target=
------
offset=0x4DA180
original=の精神を喰らう怪物。
target=
------
offset=0x4DA1A0
original=总体としての目的は
target=
------
offset=0x4DA1C0
original=よく分かっていない。
target=
------
offset=0x4DA1E0
original=12のカテゴリに分けら
target=
------
offset=0x4DA1F8
original=れるという。
target=
------
offset=0x4DA210
original=シャドウと战う为に
target=
------
offset=0x4DA230
original=ペルソナ使いを集めて
target=
------
offset=0x4DA250
original=发足された集团。
target=
------
offset=0x4DA270
original=表向きは部活动という
target=
------
offset=0x4DA290
original=事になっている。
target=
------
offset=0x4DA2B0
original=ペルソナの召唤に使う
target=
------
offset=0x4DA2D0
original=主に铳型の补助装置。
target=
------
offset=0x4DA2F0
original=各自が专用の物を持つ。
target=
------
offset=0x4DA310
original=だが理论的には召唤に
target=
------
offset=0x4DA330
original=绝对必要という译では
target=
------
offset=0x4DA348
original=ないらしい。
target=
------
offset=0x4DA358
original=タルタロス
target=
------
offset=0x4DA370
original=影时间の中だけに现れる
target=
------
offset=0x4DA390
original=シャドウが巢くう谜の
target=
------
offset=0x4DA3B0
original=影时间の谜を解く键が
target=
------
offset=0x4DA3D0
original=あると言われている。
target=
------
offset=0x4DA3E8
original=桐条グル‒プ
target=
------
offset=0x4DA400
original=世界有数の多国籍企业。
target=
------
offset=0x4DA420
original=样々な分野で大きな
target=
------
offset=0x4DA438
original=シェアを夸る。
target=
------
offset=0x4DA450
original=月光馆学园の出资母体。
target=
------
offset=0x4DA470
original=月が满ち真圆となる事。
target=
------
offset=0x4DA490
original=试练に出会う日⋯と、
target=
------
offset=0x4DA4B0
original=谜の少年に告げられた。
target=
------
offset=0x4DA4D0
original=ファルロスに告げられた、
target=
------
offset=0x4DA4F0
original=试练と出会う日。
target=
------
offset=0x4DA510
original=大型のシャドウが
target=
------
offset=0x4DA528
original=街に现れる。
target=
------
offset=0x4DA540
original=シャドウの呼び声。
target=
------
offset=0x4DA560
original=これを听いてしまうと
target=
------
offset=0x4DA580
original=その晚の影时间から
target=
------
offset=0x4DA5A0
original=象徴化が起きなくなる。
target=
------
offset=0x4DA5C0
original=これは"适性"とは
target=
------
offset=0x4DA5E0
original=异なる危险な状态。
target=
------
offset=0x4DA5F8
original=10年前の事故
target=
------
offset=0x4DA610
original=桐条前当主が起こした
target=
------
offset=0x4DA630
original=实验事故。影时间や
target=
------
offset=0x4DA650
original=タルタロスはこれが原因
target=
------
offset=0x4DA670
original=で现れた。しかし一般
target=
------
offset=0x4DA690
original=には真相は全く知られて
target=
------
offset=0x4DA6A8
original=いない。
target=
------
offset=0x4DA6B8
original=南条と桐条
target=
------
offset=0x4DA6D0
original=桐条は、古くは南条から
target=
------
offset=0x4DA6F0
original=分家した续柄である。
target=
------
offset=0x4DA710
original="调和する2つは、
target=
------
offset=0x4DA730
original=完全なる1つに优る"
target=
------
offset=0x4DA750
original=が、その折の家训として
target=
------
offset=0x4DA770
original=桐条に传わっている。
target=
------
offset=0x4DA788
original=时を操る神器
target=
------
offset=0x4DA7A0
original=先代の桐条当主、鸿悦が
target=
------
offset=0x4DA7C0
original=シャドウの力を利用して
target=
------
offset=0x4DA7E0
original=造り出そうとした物。
target=
------
offset=0x4DA800
original=时の流れを意のままにし
target=
------
offset=0x4DA820
original=未来を动かす筈だった
target=
------
offset=0x4DA838
original=という。
target=
------
offset=0x4DA850
original=10年前の"对シャドウ
target=
------
offset=0x4DA870
original=兵器开发计画"で
target=
------
offset=0x4DA890
original=最后に作られた1体。
target=
------
offset=0x4DA8B0
original=そして唯一の生き残り。
target=
------
offset=0x4DA8D0
original=人型の姿と精神を备え、
target=
------
offset=0x4DA8F0
original=ベルソナ能力を持つ。
target=
------
offset=0x4DA908
original=对シャドウ兵器
target=
------
offset=0x4DA920
original=10年前の实验当时、
target=
------
offset=0x4DA940
original=シャドウが暴走した际の
target=
------
offset=0x4DA960
original=保险として开发された
target=
------
offset=0x4DA980
original=制压用の兵器群。
target=
------
offset=0x4DA998
original=ストレガ
target=
------
offset=0x4DA9B0
original=敌对する谜の2人组。
target=
------
offset=0x4DA9D0
original=彼らもペルソナ使い
target=
------
offset=0x4DA9E8
original=であるらしい。
target=
------
offset=0x4DAA00
original=奇怪ないでたちと
target=
------
offset=0x4DAA20
original=异样な存在感とで
target=
------
offset=0x4DAA40
original=见る者を压する。
target=
------
offset=0x4DAA60
original=敌对する谜の3人组。
target=
------
offset=0x4DAA80
original=全员がペルソナ使い。
target=
------
offset=0x4DAAA0
original=チドリという少女だけは
target=
------
offset=0x4DAAC0
original=身柄を确保したものの、
target=
------
offset=0x4DAAE0
original=正体は未だ知れない。
target=
------
offset=0x4DAB00
original=みな常人と全く异なる
target=
------
offset=0x4DAB20
original=生死观を持っている。
target=
------
offset=0x4DAB40
original=决战の末、タカヤと
target=
------
offset=0x4DAB60
original=ジンは海へと身を投げた。
target=
------
offset=0x4DAB80
original=敌性ペルソナ使いの
target=
------
offset=0x4DABA0
original=3人组。生きていた
target=
------
offset=0x4DABC0
original=タカヤとジンから顺平を
target=
------
offset=0x4DABE0
original=救うため、チドリは
target=
------
offset=0x4DAC00
original=その命を燃やし尽くし、
target=
------
offset=0x4DAC18
original=世を去った。
target=
------
offset=0x4DAC30
original=荒垣が体とペルソナの
target=
------
offset=0x4DAC50
original=制御に用いていた药。
target=
------
offset=0x4DAC70
original=元はストレガが出所。
target=
------
offset=0x4DAC90
original=生命にすら拘る副作用
target=
------
offset=0x4DACA8
original=があるらしい。
target=
------
offset=0x4DACB8
original=2年前の事故
target=
------
offset=0x4DACD0
original=イレギュラ‒に发生した
target=
------
offset=0x4DACF0
original=シャドウを讨った际、
target=
------
offset=0x4DAD10
original=荒垣のペルソナの暴走で
target=
------
offset=0x4DAD30
original=一般に牺牲が出た事件。
target=
------
offset=0x4DAD50
original=实は被害者は、天田の
target=
------
offset=0x4DAD68
original=母亲であった。
target=
------
offset=0x4DAD80
original=几月が复活を目指して
target=
------
offset=0x4DADA0
original=いた"究极の存在"。
target=
------
offset=0x4DADC0
original=10年前にも1度、诞生
target=
------
offset=0x4DADD8
original=が企图された。
target=
------
offset=0x4DADF0
original="灭び"なるものを招来
target=
------
offset=0x4DAE10
original=する力があるらしい。
target=
------
offset=0x4DAE30
original=望月绫时の正体。
target=
------
offset=0x4DAE50
original=10年前、实验中断が
target=
------
offset=0x4DAE70
original=无ければ生まれた筈の、
target=
------
offset=0x4DAE90
original=シャドウの上位存在。
target=
------
offset=0x4DAEB0
original=第13のアルカナに属す、
target=
------
offset=0x4DAED0
original=死の宣告者。
target=
------
offset=0x4DAEE0
original=ニュクス
target=
------
offset=0x4DAEF0
original=太古、生命に死を授けた
target=
------
offset=0x4DAF10
original=シャドウの母たる存在。
target=
------
offset=0x4DAF30
original=目觉めれば全ての者が
target=
------
offset=0x4DAF50
original=影人间と化し、文字通り
target=
------
offset=0x4DAF70
original="灭び"が星を包む。
target=
------
offset=0x4DAF90
original=绫时と约束した决断の日。
target=
------
offset=0x4DAFB0
original=彼を杀し全て忘れるか、
target=
------
offset=0x4DAFD0
original=忘れずに立ち向かうか⋯
target=
------
offset=0x4DAFF0
original=运命の选择を迫られる。
target=
------
offset=0x4DB008
original=世界の终わる日
target=
------
offset=0x4DB020
original=1月31日⋯ニュクスが
target=
------
offset=0x4DB040
original=タルタロスに降りる日。
target=
------
offset=0x4DB060
original=この日にタルタロスの
target=
------
offset=0x4DB080
original=顶上へ行けばニュクスと
target=
------
offset=0x4DB0A0
original=向かい合えるという。
target=
------
offset=0x4DB0C0
original=敌对するペルソナ使い。
target=
------
offset=0x4DB0E0
original=タカヤとジンとは
target=
------
offset=0x4DB100
original=约束の日にタルタロスで
target=
------
offset=0x4DB118
original=出会うだろう。
target=
------
offset=0x4DB130
original=チドリは奇迹的に命を
target=
------
offset=0x4DB148
original=取り戻した。
target=
------
offset=0x4DB160
original=2009年度の卒业式。
target=
------
offset=0x4DB180
original=たとえ记忆を失っても
target=
------
offset=0x4DB1A0
original=必ず出会えるように、
target=
------
offset=0x4DB1C0
original=仲间たちと决めた
target=
------
offset=0x4DB1D8
original=约束の日。
target=
------
offset=0x4DB1E8
original=タイトル50
target=
------
offset=0x4DB1F8
original=タイトル51
target=
------
offset=0x4DB208
original=タイトル52
target=
------
offset=0x4DB218
original=タイトル53
target=
------
offset=0x4DB228
original=タイトル54
target=
------
offset=0x4DB238
original=タイトル55
target=
------
offset=0x4DB248
original=タイトル56
target=
------
offset=0x4DB258
original=タイトル57
target=
------
offset=0x4DB268
original=タイトル58
target=
------
offset=0x4DB278
original=タイトル59
target=
------
offset=0x4DB288
original=タイトル60
target=
------
offset=0x4DB298
original=タイトル61
target=
------
offset=0x4DB2A8
original=タイトル62
target=
------
offset=0x4DB2B8
original=タイトル63
target=
------
offset=0x4DE0B8
original=大典太光世
target=
------
offset=0x4DE0C8
original=三日月宗近
target=
------
offset=0x4DE0D8
original=妙法村正
target=
------
offset=0x4DE0E8
original=鬼丸国纲
target=
------
offset=0x4DE0F8
original=数珠丸恒次
target=
------
offset=0x4DE110
original=キシド‒ブレ‒ド
target=
------
offset=0x4DE130
original=トゥハンドソ‒ド
target=
------
offset=0x4DE150
original=バスタ‒ブレ‒ド
target=
------
offset=0x4DE168
original=デスブリンガ‒
target=
------
offset=0x4DE178
original=アポカリプス
target=
------
offset=0x4DE188
original=バルムンク
target=
------
offset=0x4DE198
original=ブレイブソ‒ド
target=
------
offset=0x4DE1B0
original=ダ‒クバッシャ‒
target=
------
offset=0x4DE1C8
original=ガラハドソ‒ド
target=
------
offset=0x4DE1E0
original=ツヴァイハンダ‒
target=
------
offset=0x4DE1F8
original=凡调の刀
target=
------
offset=0x4DE208
original=凡调の剑
target=
------
offset=0x4DE218
original=凡调の长刀
target=
------
offset=0x4DE228
original=钉バット
target=
------
offset=0x4DE240
original=レ‒ヴァンテイン
target=
------
offset=0x4DE258
original=マサカドの刀
target=
------
offset=0x4DE268
original=レイピア
target=
------
offset=0x4DE280
original=スマ‒トフル‒レ
target=
------
offset=0x4DE298
original=スクレップ
target=
------
offset=0x4DE2A8
original=エル·レイピア
target=
------
offset=0x4DE2B8
original=マン·ゴ‒シュ
target=
------
offset=0x4DE2D0
original=シャド‒ダンサ‒
target=
------
offset=0x4DE2E8
original=サ‒ベル
target=
------
offset=0x4DE2F8
original=エルシド
target=
------
offset=0x4DE310
original=シルバ‒サ‒ベル
target=
------
offset=0x4DE328
original=ソル·ブレ‒ド
target=
------
offset=0x4DE338
original=アスカロン
target=
------
offset=0x4DE348
original=ショ‒トソ‒ド
target=
------
offset=0x4DE358
original=ギムレット
target=
------
offset=0x4DE368
original=グラディウス
target=
------
offset=0x4DE378
original=ルナ·エッジ
target=
------
offset=0x4DE388
original=アロンダイト
target=
------
offset=0x4DE398
original=エクスカリバ‒
target=
------
offset=0x4DE3A8
original=ベ‒スレイピア
target=
------
offset=0x4DE3B8
original=ベ‒スサ‒ベル
target=
------
offset=0x4DE3C8
original=ベ‒スソ‒ド
target=
------
offset=0x4DE3D8
original=铁パイプ
target=
------
offset=0x4DE3E8
original=デオスクシポス
target=
------
offset=0x4DE3F8
original=圣杯ルシファ‒
target=
------
offset=0x4DE410
original=ソニックバレット
target=
------
offset=0x4DE428
original=怒りの铁拳
target=
------
offset=0x4DE440
original=シュプリ‒ムグラブ
target=
------
offset=0x4DE458
original=拳闘士の拳
target=
------
offset=0x4DE470
original=レジェンドグラブ
target=
------
offset=0x4DE490
original=チャンピオングラブ
target=
------
offset=0x4DE4B0
original=カイザ‒ナックル
target=
------
offset=0x4DE4C8
original=ポットショット
target=
------
offset=0x4DE4D8
original=ブラスナックル
target=
------
offset=0x4DE4F0
original=ブラッドバグナウ
target=
------
offset=0x4DE508
original=ギガンナックル
target=
------
offset=0x4DE518
original=グレインパイル
target=
------
offset=0x4DE530
original=ビ‒ストファング
target=
------
offset=0x4DE548
original=ヘルセスタス
target=
------
offset=0x4DE560
original=グランカ‒ニバル
target=
------
offset=0x4DE580
original=ダブルジグラット
target=
------
offset=0x4DE5A0
original=ドラゴンファング
target=
------
offset=0x4DE5B8
original=ル‒ツグラブ
target=
------
offset=0x4DE5C8
original=ル‒ツナックル
target=
------
offset=0x4DE5D8
original=ル‒ツセスタス
target=
------
offset=0x4DE5E8
original=ジャック手袋
target=
------
offset=0x4DE5F8
original=サバジオス
target=
------
offset=0x4DE608
original=终极の魔手
target=
------
offset=0x4DE618
original=昇天根性注入棒
target=
------
offset=0x4DE628
original=メガトンロッド
target=
------
offset=0x4DE638
original=デビルスタッフ
target=
------
offset=0x4DE648
original=クロスロッド
target=
------
offset=0x4DE658
original=ギロチンアクス
target=
------
offset=0x4DE668
original=ヘビ‒アクス
target=
------
offset=0x4DE678
original=首薙ぎの斧
target=
------
offset=0x4DE688
original=セルティス
target=
------
offset=0x4DE698
original=オ‒ガハンマ‒
target=
------
offset=0x4DE6B0
original=ガイアプレッサ‒
target=
------
offset=0x4DE6C8
original=压杀の金槌
target=
------
offset=0x4DE6D8
original=武王の玄能
target=
------
offset=0x4DE6E8
original=本源のこん棒
target=
------
offset=0x4DE6F8
original=本源の斧
target=
------
offset=0x4DE708
original=本源の金槌
target=
------
offset=0x4DE718
original=ミョルニル
target=
------
offset=0x4DE730
original=クレセントロッド
target=
------
offset=0x4DE748
original=オメガスピア
target=
------
offset=0x4DE758
original=ランカ‒ル
target=
------
offset=0x4DE768
original=ランスオブデス
target=
------
offset=0x4DE778
original=フリウリスピア
target=
------
offset=0x4DE788
original=ゲイボルグ
target=
------
offset=0x4DE798
original=グレイヴ
target=
------
offset=0x4DE7A8
original=反逆のク‒ゼ
target=
------
offset=0x4DE7B8
original=セクシ‒ランス
target=
------
offset=0x4DE7C8
original=ヴォウジェ
target=
------
offset=0x4DE7E0
original=ポイズングレイヴ
target=
------
offset=0x4DE7F8
original=青龙偃月刀
target=
------
offset=0x4DE808
original=十文字枪
target=
------
offset=0x4DE818
original=樱花十文字枪
target=
------
offset=0x4DE828
original=绪连のスピア
target=
------
offset=0x4DE838
original=绪连のグレイブ
target=
------
offset=0x4DE848
original=绪连の和枪
target=
------
offset=0x4DE858
original=デッキブラシ
target=
------
offset=0x4DE868
original=グングニル
target=
------
offset=0x4DE878
original=ピナ‒カ
target=
------
offset=0x4DE888
original=ショ‒トボウ
target=
------
offset=0x4DE8A0
original=コンポジットボウ
target=
------
offset=0x4DE8B8
original=宠爱の弓
target=
------
offset=0x4DE8C8
original=パニックボウ
target=
------
offset=0x4DE8D8
original=カマ‒サ
target=
------
offset=0x4DE8E8
original=グレイトボウ
target=
------
offset=0x4DE8F8
original=プレイアデス
target=
------
offset=0x4DE910
original=ライトニングボウ
target=
------
offset=0x4DE928
original=练习用和长弓
target=
------
offset=0x4DE938
original=强者の弓
target=
------
offset=0x4DE948
original=与一の弓
target=
------
offset=0x4DE958
original=原据の小弓
target=
------
offset=0x4DE968
original=原据の大弓
target=
------
offset=0x4DE978
original=原据の和弓
target=
------
offset=0x4DE988
original=おもちゃの弓
target=
------
offset=0x4DE998
original=サルンガ
target=
------
offset=0x4DE9A8
original=元始弩弓
target=
------
offset=0x4DE9C0
original=オルゴンスナイプ
target=
------
offset=0x4DE9E0
original=マキシマスナイプ
target=
------
offset=0x4DEA00
original=キスオブジアテナ
target=
------
offset=0x4DEA18
original=万魔の铳
target=
------
offset=0x4DEA30
original=3连装アルビオレ
target=
------
offset=0x4DEA50
original=5连装メドゥ‒サ
target=
------
offset=0x4DEA70
original=シックスショット
target=
------
offset=0x4DEA90
original=13连装メガデス
target=
------
offset=0x4DEAA8
original=オルギラベウス
target=
------
offset=0x4DEAB8
original=グレネ‒ド80
target=
------
offset=0x4DEAD0
original=超磁钢レ‒ルガン
target=
------
offset=0x4DEAF0
original=ガラテア反物质炮
target=
------
offset=0x4DEB08
original=メギドファイア
target=
------
offset=0x4DEB20
original=ラジカルライフル
target=
------
offset=0x4DEB40
original=ラジカルマシンガン
target=
------
offset=0x4DEB60
original=ラジカルキャノン
target=
------
offset=0x4DEB78
original=ロケットパンチ
target=
------
offset=0x4DEB88
original=メタトロニオス
target=
------
offset=0x4DEBA0
original=ファランクスB2
target=
------
offset=0x4DEBB8
original=ガンマスト‒ム
target=
------
offset=0x4DEBC8
original=アクシオンIG
target=
------
offset=0x4DEBD8
original=惯性诱导投射炮
target=
------
offset=0x4DEBF0
original=フェルミオ速射炮
target=
------
offset=0x4DEC10
original=アサルトライフル
target=
------
offset=0x4DEC28
original=月影の苦无
target=
------
offset=0x4DEC38
original=电光の苦无
target=
------
offset=0x4DEC48
original=疾风の小太刀
target=
------
offset=0x4DEC58
original=击灭のくない
target=
------
offset=0x4DEC68
original=绝影の苦无
target=
------
offset=0x4DEC80
original=ソ‒ドブレイカ‒
target=
------
offset=0x4DEC98
original=ソニックナイフ
target=
------
offset=0x4DECA8
original=ペシュカド
target=
------
offset=0x4DECB8
original=アセイミナイフ
target=
------
offset=0x4DECD0
original=グランドカッタ‒
target=
------
offset=0x4DECE8
original=笔头の苦无
target=
------
offset=0x4DECF8
original=笔头のナイフ
target=
------
offset=0x4DED08
original=ヴァジュラ
target=
------
offset=0x4DED18
original=笔头の面
target=
------
offset=0x4DED28
original=リザ‒ブ
target=
------
offset=0x4E0158
original=究极的なダミ‒
target=
------
offset=0x4E0168
original=末期的なダミ‒
target=
------
offset=0x4E0180
original=もうマジでダミ‒
target=
------
offset=0x4E01A0
original=ダミ‒·デンバ‒
target=
------
offset=0x4E01B8
original=ソリッドシャツ
target=
------
offset=0x4E01D0
original=ニットカ‒ディガン
target=
------
offset=0x4E01E8
original=フリルブラウス
target=
------
offset=0x4E01F8
original=ドレスシャツ
target=
------
offset=0x4E0210
original=ノ‒スリ‒ブベスト
target=
------
offset=0x4E0228
original=ジップパ‒カ‒
target=
------
offset=0x4E0238
original=ロングPコ‒ト
target=
------
offset=0x4E0248
original=多机能エプロン
target=
------
offset=0x4E0258
original=完全防灾ベスト
target=
------
offset=0x4E0268
original=ラッシュガ‒ド
target=
------
offset=0x4E0280
original=サバイバルガ‒ド
target=
------
offset=0x4E0298
original=ケプラ‒シャツ
target=
------
offset=0x4E02A8
original=メタルガ‒ド
target=
------
offset=0x4E02C0
original=アメニティ‒ス‒ツ
target=
------
offset=0x4E02D8
original=达人の胴衣
target=
------
offset=0x4E02F0
original=アミ‒ゴポンチョ
target=
------
offset=0x4E0308
original=ケプラ‒ベスト
target=
------
offset=0x4E0318
original=テトラジャマ‒
target=
------
offset=0x4E0328
original=引誓の衣
target=
------
offset=0x4E0338
original=风のマント
target=
------
offset=0x4E0348
original=结界の法衣
target=
------
offset=0x4E0358
original=ハイドマント
target=
------
offset=0x4E0370
original=ギガントア‒マ‒
target=
------
offset=0x4E0388
original=空海の袈裟
target=
------
offset=0x4E03A0
original=カイザ‒ア‒マ‒
target=
------
offset=0x4E03C0
original=ファイナルア‒マ‒
target=
------
offset=0x4E03D8
original=デモンズメイル
target=
------
offset=0x4E03E8
original=スカジャランダ
target=
------
offset=0x4E03F8
original=法王の衣
target=
------
offset=0x4E0408
original=明星の铠
target=
------
offset=0x4E0420
original=シルバ‒プレ‒ト
target=
------
offset=0x4E0438
original=グランドス‒ツ
target=
------
offset=0x4E0448
original=男气の甚平
target=
------
offset=0x4E0458
original=シドジャケット
target=
------
offset=0x4E0468
original=虎皮の腹卷
target=
------
offset=0x4E0478
original=任侠のステテコ
target=
------
offset=0x4E0488
original=ステルス甚平
target=
------
offset=0x4E0498
original=パワ‒ドス‒ツ
target=
------
offset=0x4E04A8
original=ジ‒ザスガ‒ド
target=
------
offset=0x4E04B8
original=幻影の衣
target=
------
offset=0x4E04D0
original=ハイレグア‒マ‒
target=
------
offset=0x4E04F0
original=バトルレオタ‒ド
target=
------
offset=0x4E0508
original=スパイクブラ
target=
------
offset=0x4E0518
original=悠久の铠
target=
------
offset=0x4E0528
original=ドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E0540
original=クロスドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E0560
original=チタンドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E0580
original=ライトドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E05A0
original=レザ‒ドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E05C0
original=メタルドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E05E0
original=ダ‒クドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E0600
original=パワ‒ドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E0620
original=ルナドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E0640
original=オ‒ラドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E0660
original=KJ式ボディベスト
target=
------
offset=0x4E0680
original=KJ式Cハ‒ネス
target=
------
offset=0x4E06A0
original=KJ式セミシェル
target=
------
offset=0x4E06C0
original=KJ式フルシェル
target=
------
offset=0x4E06D8
original=KJ式プレ‒ト
target=
------
offset=0x4E06F0
original=KJ式Wプレ‒ト
target=
------
offset=0x4E0710
original=エルゴ式スケイル
target=
------
offset=0x4E0730
original=エルゴ式フルボディ
target=
------
offset=0x4E0750
original=フィフスナンバ‒
target=
------
offset=0x4E0770
original=パピヨンメソッド
target=
------
offset=0x4E0790
original=ブル‒バミュ‒ダ
target=
------
offset=0x4E07A8
original=ピンクビキニ
target=
------
offset=0x4E07C0
original=ブル‒ブ‒メラン
target=
------
offset=0x4E07E0
original=エレガントビキニ
target=
------
offset=0x4E0800
original=スカイワンピ‒ス
target=
------
offset=0x4E0820
original=ベ‒スボ‒ルシャツ
target=
------
offset=0x4E0838
original=タ‒トルシャツ
target=
------
offset=0x4E0850
original=レッドバミュ‒ダ
target=
------
offset=0x4E0870
original=エナメルトルソ‒
target=
------
offset=0x4E0888
original=ベロアトルソ‒
target=
------
offset=0x4E08A0
original=ネイカ‒トルソ‒
target=
------
offset=0x4E08B8
original=ビスクトルソ‒
target=
------
offset=0x4E08D0
original=ケブラ‒トルソ‒
target=
------
offset=0x4E08F0
original=シュバリエトルソ‒
target=
------
offset=0x4E0910
original=ジルコントルソ‒
target=
------
offset=0x4E0928
original=ジャケドロウズ
target=
------
offset=0x4E0938
original=ベルメ‒リエス
target=
------
offset=0x4E0950
original=オケアノスケイル
target=
------
offset=0x4E0970
original=ソウルオブジアテナ
target=
------
offset=0x4E0988
original=净瑠璃天狗胴
target=
------
offset=0x4E09A0
original=百式アイギス装甲
target=
------
offset=0x4E09B8
original=メシュ‒ゼラ
target=
------
offset=0x4E09D0
original=ハ‒ドドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E09F0
original=主人公私服(夏)
target=
------
offset=0x4E0A10
original=主人公私服(冬)
target=
------
offset=0x4E0A28
original=顺平私服(夏)
target=
------
offset=0x4E0A38
original=顺平私服(冬)
target=
------
offset=0x4E0A48
original=真田私服(夏)
target=
------
offset=0x4E0A58
original=真田私服(冬)
target=
------
offset=0x4E0A70
original=ゆかり私服(夏)
target=
------
offset=0x4E0A90
original=ゆかり私服(冬)
target=
------
offset=0x4E0AA8
original=美鹤私服(夏)
target=
------
offset=0x4E0AB8
original=美鹤私服(冬)
target=
------
offset=0x4E0AC8
original=天田私服(冬)
target=
------
offset=0x4E0AD8
original=ゆかりメイド服
target=
------
offset=0x4E0AE8
original=美鹤メイド服
target=
------
offset=0x4E0B00
original=主人公制服(夏)
target=
------
offset=0x4E0B18
original=顺平制服(夏)
target=
------
offset=0x4E0B28
original=真田制服(夏)
target=
------
offset=0x4E0B40
original=ゆかり制服(夏)
target=
------
offset=0x4E0B58
original=美鹤制服(夏)
target=
------
offset=0x4E0B70
original=アイギス制服(冬)
target=
------
offset=0x4E0B88
original=天田制服(夏)
target=
------
offset=0x4E0BA0
original=アイギスメイド服
target=
------
offset=0x4E0BC0
original=ロックドッグス‒ツ
target=
------
offset=0x4E15F8
original=ダミ‒ですが?
target=
------
offset=0x4E1610
original=エンジニアブ‒ツ
target=
------
offset=0x4E1630
original=ブラウンロ‒ファ‒
target=
------
offset=0x4E1648
original=ニ‒ハイブ‒ツ
target=
------
offset=0x4E1660
original=ストレ‒トチップ
target=
------
offset=0x4E1680
original=コンボスシュ‒ズ
target=
------
offset=0x4E16A0
original=サッカ‒シュ‒ズ
target=
------
offset=0x4E16C0
original=ウェスタンブ‒ツ
target=
------
offset=0x4E16D8
original=超健康サンダル
target=
------
offset=0x4E16E8
original=ス‒パ‒安全靴
target=
------
offset=0x4E16F8
original=ラバ‒ソ‒ル
target=
------
offset=0x4E1710
original=ハイテクサンダル
target=
------
offset=0x4E1728
original=レザ‒ブ‒ツ
target=
------
offset=0x4E1740
original=インラインスケ‒ト
target=
------
offset=0x4E1758
original=メカニカル下驮
target=
------
offset=0x4E1770
original=コンバットブ‒ツ
target=
------
offset=0x4E1788
original=真红の具足
target=
------
offset=0x4E17A0
original=マジックサンダル
target=
------
offset=0x4E17C0
original=サイバ‒シュ‒ズ
target=
------
offset=0x4E17D8
original=忍の足袋
target=
------
offset=0x4E17F0
original=ニ‒ドルシュ‒ズ
target=
------
offset=0x4E1808
original=ジェットブ‒ツ
target=
------
offset=0x4E1818
original=晓の具足
target=
------
offset=0x4E1830
original=アサシンシュ‒ズ
target=
------
offset=0x4E1850
original=ミラ‒ジュサンダル
target=
------
offset=0x4E1868
original=明星の靴
target=
------
offset=0x4E1878
original=デスウォ‒カ‒
target=
------
offset=0x4E1888
original=韦驮天の雪驮
target=
------
offset=0x4E1898
original=武神の具足
target=
------
offset=0x4E18A8
original=圣王の靴
target=
------
offset=0x4E18B8
original=ゴッデスレッグ
target=
------
offset=0x4E18C8
original=半藏の足袋
target=
------
offset=0x4E18D8
original=龙虎地下足袋
target=
------
offset=0x4E18E8
original=ラジコン下驮
target=
------
offset=0x4E18F8
original=バンカラ下驮
target=
------
offset=0x4E1908
original=キラ‒スパイク
target=
------
offset=0x4E1918
original=唐狮子の雪驮
target=
------
offset=0x4E1928
original=武人の具足
target=
------
offset=0x4E1938
original=若草の草履
target=
------
offset=0x4E1948
original=ジ‒ザスブ‒ツ
target=
------
offset=0x4E1958
original=ビ‒ストタイツ
target=
------
offset=0x4E1970
original=クイックパンプス
target=
------
offset=0x4E1988
original=セクシ‒ヒ‒ル
target=
------
offset=0x4E1998
original=悠久の靴
target=
------
offset=0x4E19B0
original=シビライズ脚装具
target=
------
offset=0x4E19D0
original=ファイバ‒脚装具
target=
------
offset=0x4E19F0
original=パ‒ライト脚装具
target=
------
offset=0x4E1A10
original=フラ‒レン脚装具
target=
------
offset=0x4E1A30
original=セラミクス脚装具
target=
------
offset=0x4E1A50
original=コバルト钢脚装具
target=
------
offset=0x4E1A70
original=チタン合金脚装具
target=
------
offset=0x4E1A90
original=サ‒メット脚装具
target=
------
offset=0x4E1AB0
original=エルゴ式脚部特甲
target=
------
offset=0x4E1AC8
original=ク‒ゲルバイン
target=
------
offset=0x4E1AE0
original=ブラックロ‒ファ‒
target=
------
offset=0x4E1AF8
original=エナメルピ‒エ
target=
------
offset=0x4E1B08
original=スエ‒ドピ‒エ
target=
------
offset=0x4E1B18
original=ソリッドピ‒エ
target=
------
offset=0x4E1B28
original=ビスクピ‒エ
target=
------
offset=0x4E1B38
original=アルミナピ‒エ
target=
------
offset=0x4E1B48
original=チタンピ‒エ
target=
------
offset=0x4E1B58
original=ジルコンピ‒エ
target=
------
offset=0x4E1B68
original=バスキンズ
target=
------
offset=0x4E1B80
original=レプラコンズトゥ
target=
------
offset=0x4E1BA0
original=ブラッドエリエス
target=
------
offset=0x4E1BB8
original=スワンレイクス
target=
------
offset=0x4E1BC8
original=エラズ·グラス
target=
------
offset=0x4E1BE0
original=百式アイギス脚部
target=
------
offset=0x4E1BF8
original=センチュリオン
target=
------
offset=0x4E23B8
original=ダミ‒ですよ!
target=
------
offset=0x4E23C8
original=パワ‒バンド
target=
------
offset=0x4E23E0
original=メガパワ‒バンド
target=
------
offset=0x4E2400
original=ギガパワ‒バンド
target=
------
offset=0x4E2420
original=テラパワ‒バンド
target=
------
offset=0x4E2438
original=マジックバンド
target=
------
offset=0x4E2450
original=メガマジックバンド
target=
------
offset=0x4E2470
original=ギガマジックバンド
target=
------
offset=0x4E2490
original=テラマジックバンド
target=
------
offset=0x4E24A8
original=ガ‒ドバンド
target=
------
offset=0x4E24C0
original=メガガ‒ドバンド
target=
------
offset=0x4E24E0
original=ギガガ‒ドバンド
target=
------
offset=0x4E2500
original=テラガ‒ドバンド
target=
------
offset=0x4E2518
original=スピ‒ドバンド
target=
------
offset=0x4E2530
original=メガスピ‒ドバンド
target=
------
offset=0x4E2550
original=ギガスピ‒ドバンド
target=
------
offset=0x4E2570
original=テラスピ‒ドバンド
target=
------
offset=0x4E2588
original=ラックバンド
target=
------
offset=0x4E25A0
original=メガラックバンド
target=
------
offset=0x4E25C0
original=ギガラックバンド
target=
------
offset=0x4E25E0
original=テララックバンド
target=
------
offset=0x4E25F8
original=黑神の石
target=
------
offset=0x4E2608
original=黄龙の鳞
target=
------
offset=0x4E2618
original=雷神の腕轮
target=
------
offset=0x4E2628
original=暴岚の指轮
target=
------
offset=0x4E2638
original=天使の羽
target=
------
offset=0x4E2648
original=白き光轮
target=
------
offset=0x4E2658
original=堕天使の羽
target=
------
offset=0x4E2668
original=黑き闇轮
target=
------
offset=0x4E2680
original=ナルシスフラワ‒
target=
------
offset=0x4E2698
original=不动の足枷
target=
------
offset=0x4E26B0
original=レギオンジェイル
target=
------
offset=0x4E26C8
original=大蛇の目
target=
------
offset=0x4E26D8
original=静寂の指轮
target=
------
offset=0x4E26F0
original=フロストキャップ
target=
------
offset=0x4E2708
original=雷の腕轮
target=
------
offset=0x4E2718
original=アリコ‒ン
target=
------
offset=0x4E2728
original=虚无の书
target=
------
offset=0x4E2738
original=全能の真球
target=
------
offset=0x4E2748
original=斩击见切りの书
target=
------
offset=0x4E2760
original=斩击见切りの书·极
target=
------
offset=0x4E2778
original=打击见切りの书
target=
------
offset=0x4E2790
original=打击见切りの书·极
target=
------
offset=0x4E27A8
original=贯通见切りの书
target=
------
offset=0x4E27C0
original=贯通见切りの书·极
target=
------
offset=0x4E27D8
original=炎族のお守り
target=
------
offset=0x4E27E8
original=炎神の瞳
target=
------
offset=0x4E27F8
original=冰族のお守り
target=
------
offset=0x4E2808
original=冰神の瞳
target=
------
offset=0x4E2818
original=风族のお守り
target=
------
offset=0x4E2828
original=风神の瞳
target=
------
offset=0x4E2838
original=雷族のお守り
target=
------
offset=0x4E2848
original=雷神の瞳
target=
------
offset=0x4E2858
original=将门の发
target=
------
offset=0x4E2868
original=エノク书
target=
------
offset=0x4E2880
original=ファイヤバンクル
target=
------
offset=0x4E2898
original=アグニバンクル
target=
------
offset=0x4E28A8
original=アイスバンクル
target=
------
offset=0x4E28C0
original=ヴァルナバンクル
target=
------
offset=0x4E28E0
original=サンダ‒バンクル
target=
------
offset=0x4E2900
original=インドラバンクル
target=
------
offset=0x4E2920
original=ウィンドバンクル
target=
------
offset=0x4E2940
original=ヴァ‒ユバンクル
target=
------
offset=0x4E2958
original=蓝染の頬被
target=
------
offset=0x4E2968
original=ロザリオ
target=
------
offset=0x4E2978
original=阿弥陀数珠
target=
------
offset=0x4E2988
original=逆ギレの数珠
target=
------
offset=0x4E2998
original=武人の证
target=
------
offset=0x4E29A8
original=武神の证
target=
------
offset=0x4E29B8
original=暴走王の证
target=
------
offset=0x4E29C8
original=大地シ‒ル
target=
------
offset=0x4E29D8
original=地球シ‒ル
target=
------
offset=0x4E29E8
original=宇宙シ‒ル
target=
------
offset=0x4E29F8
original=方士バッジ
target=
------
offset=0x4E2A08
original=道士バッジ
target=
------
offset=0x4E2A18
original=仙人バッジ
target=
------
offset=0x4E2A28
original=パワ‒ド‒パ
target=
------
offset=0x4E2A38
original=ガ‒ドド‒パ
target=
------
offset=0x4E2A48
original=スピ‒ドド‒パ
target=
------
offset=0x4E2A58
original=ロックアウタ‒
target=
------
offset=0x4E2A68
original=シグマドライブ
target=
------
offset=0x4E2A78
original=オメガドライブ
target=
------
offset=0x4E2A88
original=蛮神の腕轮
target=
------
offset=0x4E2A98
original=完全神柱
target=
------
offset=0x4E2AA8
original=チャクラリング
target=
------
offset=0x4E2AB8
original=ルドラリング
target=
------
offset=0x4E2AC8
original=ドラウプニル
target=
------
offset=0x4E2AD8
original=气合の腕轮
target=
------
offset=0x4E2AF0
original=携带音乐プレイヤ‒
target=
------
offset=0x4E2B10
original=シルバ‒ネックレス
target=
------
offset=0x4E2B30
original=ハ‒トチョ‒カ‒
target=
------
offset=0x4E2B48
original=黑の革手袋
target=
------
offset=0x4E2B58
original=深红のリボン
target=
------
offset=0x4E2B70
original=コロマルウィング
target=
------
offset=0x4E2B90
original=ジュエリ‒ネイル
target=
------
offset=0x4E2BA8
original=リストバンド
target=
------
offset=0x4E2BB8
original=ニットキャップ
target=
------
offset=0x4E2BC8
original=シルバ‒リング
target=
------
offset=0x4E2BE0
original=プラチナウォッチ
target=
------
offset=0x4E2C00
original=ビ‒ズのネックレス
target=
------
offset=0x4E2C18
original=活泉の指轮
target=
------
offset=0x4E2C28
original=激活泉の指轮
target=
------
offset=0x4E2C38
original=极活泉の指轮
target=
------
offset=0x4E2C48
original=魔脉の指轮
target=
------
offset=0x4E2C58
original=激魔脉の指轮
target=
------
offset=0x4E2C68
original=极魔脉の指轮
target=
------
offset=0x4E2EE0
original=メディカルパウダ‒
target=
------
offset=0x4E2EF8
original=スナフソウル
target=
------
offset=0x4E2F10
original=チュ‒インソウル
target=
------
offset=0x4E2F28
original=ディスポイズン
target=
------
offset=0x4E2F38
original=地返しの玉
target=
------
offset=0x4E2F48
original=メパトラジェム
target=
------
offset=0x4E2F60
original=マッスルドリンコ
target=
------
offset=0x4E2F80
original=ミステリ‒フ‒ド
target=
------
offset=0x4E2FA0
original=スメルグレイビ‒
target=
------
offset=0x4E2FC0
original=ウムギウォ‒タ‒
target=
------
offset=0x4E2FD8
original=アムリタソ‒ダ
target=
------
offset=0x4E2FE8
original=无の大剑
target=
------
offset=0x4E2FF8
original=ディスブルト
target=
------
offset=0x4E3008
original=ディスチャ‒ム
target=
------
offset=0x4E3018
original=宝箱设定用金
target=
------
offset=0x4E3028
original=せがき米
target=
------
offset=0x4E3038
original=呪杀ペ‒パ‒
target=
------
offset=0x4E3048
original=猛攻の经
target=
------
offset=0x4E3058
original=快速の经
target=
------
offset=0x4E3068
original=护身の经
target=
------
offset=0x4E3078
original=猛火の勾玉
target=
------
offset=0x4E3088
original=暴风の勾玉
target=
------
offset=0x4E3098
original=极寒の勾玉
target=
------
offset=0x4E30A8
original=万雷の勾玉
target=
------
offset=0x4E30B8
original=パトラジェム
target=
------
offset=0x4E30D0
original=トラエストジェム
target=
------
offset=0x4E30E8
original=マジックミラ‒
target=
------
offset=0x4E3100
original=フィジカルミラ‒
target=
------
offset=0x4E3118
original=デカジャジェム
target=
------
offset=0x4E3128
original=デクンダジェム
target=
------
offset=0x4E3138
original=ホムンクルス
target=
------
offset=0x4E3148
original=黄昏の羽根
target=
------
offset=0x4E3158
original=アギラオジェム
target=
------
offset=0x4E3168
original=マハラギジェム
target=
------
offset=0x4E3178
original=ブフ‒ラジェム
target=
------
offset=0x4E3188
original=マハブフジェム
target=
------
offset=0x4E3198
original=ガル‒ラジェム
target=
------
offset=0x4E31A8
original=マハガルジェム
target=
------
offset=0x4E31B8
original=ジオンガジェム
target=
------
offset=0x4E31C8
original=マハジオジェム
target=
------
offset=0x4E31D8
original=メギドジェム
target=
------
offset=0x4E31F0
original=トラフ‒リジェム
target=
------
offset=0x4E3210
original=ソ‒ドオブペイジ
target=
------
offset=0x4E3230
original=ソ‒ドオブナイト
target=
------
offset=0x4E3250
original=ソ‒ドオブクィ‒ン
target=
------
offset=0x4E3270
original=ソ‒ドオブキング
target=
------
offset=0x4E3290
original=カップオブペイジ
target=
------
offset=0x4E32B0
original=カップオブナイト
target=
------
offset=0x4E32D0
original=カップオブクィ‒ン
target=
------
offset=0x4E32F0
original=カップオブキング
target=
------
offset=0x4E3310
original=ワンドオブペイジ
target=
------
offset=0x4E3330
original=ワンドオブナイト
target=
------
offset=0x4E3350
original=ワンドオブクィ‒ン
target=
------
offset=0x4E3370
original=ワンドオブキング
target=
------
offset=0x4E3390
original=コインオブペイジ
target=
------
offset=0x4E33B0
original=コインオブナイト
target=
------
offset=0x4E33D0
original=コインオブクィ‒ン
target=
------
offset=0x4E33F0
original=コインオブキング
target=
------
offset=0x4E3408
original=无の小剑
target=
------
offset=0x4E3418
original=无の钝器
target=
------
offset=0x4E3428
original=无の小刀
target=
------
offset=0x4E3438
original=バラの花束
target=
------
offset=0x4E3448
original=赤松の盆栽
target=
------
offset=0x4E3458
original=ミニサボテン
target=
------
offset=0x4E3470
original=ガラスの一轮插し
target=
------
offset=0x4E3490
original=ブランド物の财布
target=
------
offset=0x4E34B0
original=ブランド物の时计
target=
------
offset=0x4E34D0
original=ブランド物のバッグ
target=
------
offset=0x4E34E8
original=テディベア
target=
------
offset=0x4E34F8
original=日本人形
target=
------
offset=0x4E3510
original=カレイドスコ‒プ
target=
------
offset=0x4E3528
original=遮光器土偶
target=
------
offset=0x4E3538
original=フロスト人形
target=
------
offset=0x4E3548
original=ブックカバ‒
target=
------
offset=0x4E3558
original=大吉のお守り
target=
------
offset=0x4E3570
original=ガネ‒シャ贮金箱
target=
------
offset=0x4E3588
original=アメジスト
target=
------
offset=0x4E3598
original=アクアマリン
target=
------
offset=0x4E35A8
original=エメラルド
target=
------
offset=0x4E35B8
original=オニキス
target=
------
offset=0x4E35C8
original=オパ‒ル
target=
------
offset=0x4E35D8
original=ガ‒ネット
target=
------
offset=0x4E35E8
original=サファイヤ
target=
------
offset=0x4E35F8
original=ダイヤモンド
target=
------
offset=0x4E3608
original=タ‒コイズ
target=
------
offset=0x4E3618
original=トパ‒ズ
target=
------
offset=0x4E3628
original=谜のたこ烧き
target=
------
offset=0x4E3640
original=ワイルドバ‒ガ‒
target=
------
offset=0x4E3660
original=はがくれカップ麺
target=
------
offset=0x4E3678
original=おそうざい
target=
------
offset=0x4E3688
original=胡椒博士
target=
------
offset=0x4E3698
original=モロナミンG
target=
------
offset=0x4E36A8
original=刚健美茶
target=
------
offset=0x4E36B8
original=四谷さいだぁ
target=
------
offset=0x4E36C8
original=后光の红茶
target=
------
offset=0x4E36E0
original=カロリ‒フレンド
target=
------
offset=0x4E36F8
original=255茶
target=
------
offset=0x4E3710
original=ミニマムコ‒ヒ‒
target=
------
offset=0x4E3728
original=南船桥人工水
target=
------
offset=0x4E3738
original=ドリアン·オレ
target=
------
offset=0x4E3748
original=纯粹ハチミツ
target=
------
offset=0x4E3758
original=充实イチジク
target=
------
offset=0x4E3770
original=ヴラドツェペシュ
target=
------
offset=0x4E3788
original=お手制ドリンク
target=
------
offset=0x4E3798
original=甲虫の外壳
target=
------
offset=0x4E37A8
original=古びたランタン
target=
------
offset=0x4E37B8
original=やきそばパン
target=
------
offset=0x4E37C8
original=3色コロネ
target=
------
offset=0x4E37D8
original=カツサンド
target=
------
offset=0x4E37E8
original=メロンパン
target=
------
offset=0x4E37F8
original=かにパン
target=
------
offset=0x4E3808
original=あげパン
target=
------
offset=0x4E3818
original=コ‒ヒ‒ゼリ‒
target=
------
offset=0x4E3830
original=チョコレ‒トケ‒キ
target=
------
offset=0x4E3850
original=风花の手制クッキ‒
target=
------
offset=0x4E3868
original=高级シャンパン
target=
------
offset=0x4E3878
original=手作りシップ药
target=
------
offset=0x4E3890
original=手作りキ‒ホルダ‒
target=
------
offset=0x4E38A8
original=宝物の金货
target=
------
offset=0x4E38B8
original=财宝の金货
target=
------
offset=0x4E38C8
original=至高の金货
target=
------
offset=0x4E38D8
original=全盛の金货
target=
------
offset=0x4E38E8
original=荣华の金货
target=
------
offset=0x4E38F8
original=荣光の金货
target=
------
offset=0x4E3910
original=メギドラオンジェム
target=
------
offset=0x4E3928
original=おでんジュ‒ス
target=
------
offset=0x4E3938
original=野良ネコ缶
target=
------
offset=0x4E3948
original=赤の太刀つば
target=
------
offset=0x4E3958
original=白の太刀つば
target=
------
offset=0x4E3968
original=黑の太刀つば
target=
------
offset=0x4E3978
original=铅のメダル
target=
------
offset=0x4E3988
original=钢のメダル
target=
------
offset=0x4E3998
original=ブロンズメダル
target=
------
offset=0x4E39A8
original=シルバ‒メダル
target=
------
offset=0x4E39B8
original=ゴ‒ルドメダル
target=
------
offset=0x4E39C8
original=人体模型
target=
------
offset=0x4E39D8
original=月光音头のCD
target=
------
offset=0x4E39F0
original=クイ‒ンエリザベス
target=
------
offset=0x4E3A08
original=マ‒ジャン牌
target=
------
offset=0x4E3A18
original=いなり寿司
target=
------
offset=0x4E3A28
original=プラチナメダル
target=
------
offset=0x4E3A38
original=铜制のコマ
target=
------
offset=0x4E3A48
original=黑蛇のウロコ
target=
------
offset=0x4E3A58
original=偶像の欠片
target=
------
offset=0x4E3A68
original=污れた齿车
target=
------
offset=0x4E3A78
original=ティアラの银发
target=
------
offset=0x4E3A88
original=骑士の手纲
target=
------
offset=0x4E3A98
original=女帝の手镜
target=
------
offset=0x4E3AA8
original=黄金色のつば
target=
------
offset=0x4E3AB8
original=金色の轮
target=
------
offset=0x4E3AC8
original=真红の装甲板
target=
------
offset=0x4E3AD8
original=ピンクの羽
target=
------
offset=0x4E3AE8
original=月の石版
target=
------
offset=0x4E3AF8
original=虹色の发
target=
------
offset=0x4E3B08
original=血濡れたボタン
target=
------
offset=0x4E3B18
original=影の破片
target=
------
offset=0x4E3B28
original=影の结晶
target=
------
offset=0x4E3B38
original=女帝の假面
target=
------
offset=0x4E3B48
original=鲜やかな生地
target=
------
offset=0x4E3B58
original=甲虫のツノ
target=
------
offset=0x4E3B68
original=金色の髭
target=
------
offset=0x4E3B78
original=突击の车轮
target=
------
offset=0x4E3B88
original=硬质な石
target=
------
offset=0x4E3B98
original=割れたハ‒ト
target=
------
offset=0x4E3BA8
original=牺牲の雕像
target=
------
offset=0x4E3BB8
original=かぶの千枚渍け
target=
------
offset=0x4E3BC8
original=壬生せんべい
target=
------
offset=0x4E3BE0
original=ダイエットフ‒ド
target=
------
offset=0x4E3C00
original=ダイエットフ‒ド改
target=
------
offset=0x4E3C18
original=野菜サプリ
target=
------
offset=0x4E3C28
original=美容サプリ
target=
------
offset=0x4E3C40
original=パワフルプロテイン
target=
------
offset=0x4E3C58
original=树液ゼリ‒
target=
------
offset=0x4E3C68
original=脑活性サプリ
target=
------
offset=0x4E3C78
original=铜のドアノブ
target=
------
offset=0x4E3C88
original=银の老眼镜
target=
------
offset=0x4E3C98
original=金のおしゃぶり
target=
------
offset=0x4E3CA8
original=プラチナの鼻栓
target=
------
offset=0x4E3CB8
original=ダイヤの渍物石
target=
------
offset=0x4E3CC8
original=钢铁の右腕
target=
------
offset=0x4E3CD8
original=主无き车轮
target=
------
offset=0x4E3CE8
original=漆黑のハ‒ト
target=
------
offset=0x4E3D00
original=ファイアエレメンツ
target=
------
offset=0x4E3D20
original=サンダ‒エレメンツ
target=
------
offset=0x4E3D40
original=アイスエレメンツ
target=
------
offset=0x4E3D58
original=破坏の玉座
target=
------
offset=0x4E3D68
original=燃え尽きぬ圣杯
target=
------
offset=0x4E3D78
original=朱色の首轮
target=
------
offset=0x4E3D88
original=炎の装甲
target=
------
offset=0x4E3D98
original=血涂られた木马
target=
------
offset=0x4E3DA8
original=全能の目玉
target=
------
offset=0x4E4140
original=契约者の键
target=契约者的钥匙
------
offset=0x4E4150
original=钢の破片
target=钢之碎片
------
offset=0x4E4160
original=手作りチョ‒カ‒
target=手工制作的项圈
------
offset=0x4E4180
original=100圆ライタ‒
target=百元打火机
------
offset=0x4E4198
original=青い柿の木の实
target=
------
offset=0x4E41B0
original=ゆかりのストラップ
target=由加莉的挂件
------
offset=0x4E41D0
original=风花特制イヤホン
target=风花特制的耳机
------
offset=0x4E41F0
original=美鹤のバイクのキ‒
target=
------
offset=0x4E4210
original=子供たちの寄せ书き
target=
------
offset=0x4E4230
original=少女漫画の短编集
target=
------
offset=0x4E4248
original=スポ‒ツテ‒プ
target=
------
offset=0x4E4258
original=思い出の绘文字
target=
------
offset=0x4E4270
original=コンク‒ル受赏通知
target=
------
offset=0x4E4288
original=烧け焦げたネジ
target=
------
offset=0x4E4298
original=ビ‒ズの指轮
target=
------
offset=0x4E42B0
original=福祉团体の感谢状
target=
------
offset=0x4E42C8
original=ネ‒ムプレ‒ト
target=
------
offset=0x4E42D8
original=形见の车のキ‒
target=
------
offset=0x4E42F0
original=グルメキング认定证
target=
------
offset=0x4E4310
original=ボロボロのノ‒ト
target=
------
offset=0x4E4328
original=赤い万年笔
target=
------
offset=0x4E4338
original=柿の叶っぱ
target=
------
offset=0x4E4350
original=白金细工のしおり
target=
------
offset=0x4E4368
original=墨色の布
target=
------
offset=0x4E4378
original=お菓子の键
target=
------
offset=0x4E4388
original=メカの素
target=
------
offset=0x4E4398
original=纟の切れた人形
target=
------
offset=0x4E43A8
original=百合の花びら
target=
------
offset=0x4E43B8
original=マサカドゥス
target=
------
offset=0x4E43D0
original=人工岛计画文书01
target=
------
offset=0x4E43F0
original=人工岛计画文书02
target=
------
offset=0x4E4410
original=人工岛计画文书03
target=
------
offset=0x4E4430
original=人工岛计画文书04
target=
------
offset=0x4E4450
original=人工岛计画文书05
target=
------
offset=0x4E4470
original=人工岛计画文书06
target=
------
offset=0x4E4490
original=人工岛计画文书07
target=人工岛计划文件07
------
offset=0x4E44B0
original=人工岛计画文书08
target=
------
offset=0x4E44D0
original=小さなチャイナ服
target=
------
offset=0x4E44E8
original=古代语の本
target=
------
offset=0x4E44F8
original=青く光るウロコ
target=
------
offset=0x4E4508
original=七色の羽
target=
------
offset=0x4E4518
original=赤いマフラ‒
target=
------
offset=0x4E4528
original=直江兼续公の兜
target=
------
offset=0x4E4538
original=无色の假面
target=无色的假面
------
offset=0x4E4548
original=マツヤニの粉
target=松脂粉
------
offset=0x4E4558
original=竞技用のエペ
target=比赛用的重剑
------
offset=0x4E4568
original=几月の眼镜拭き
target=几月的眼镜布
------
offset=0x4E4578
original=ポインセチア
target=一品红
------
offset=0x4E4588
original=携带ゲ‒ム机
target=便携游戏机
------
offset=0x4E45A0
original=荒垣の果物ナイフ
target=荒垣的水果刀
------
offset=0x4E45C0
original=フェザ‒マン人形
target=翔羽侠人偶
------
offset=0x4E45D8
original=アマプロテイン
target=业余蛋白粉
------
offset=0x4E45F0
original=高级ドッグフ‒ド
target=
------
offset=0x4E4608
original=机械オイル
target=
------
offset=0x4E4A48
original=メティス
target=
------
offset=0x4E4A58
original=岳羽ゆかり
target=
------
offset=0x4E4A68
original=アイギス
target=
------
offset=0x4E4A78
original=桐条美鹤
target=
------
offset=0x4E4A88
original=伊织顺平
target=
------
offset=0x4E4A98
original=山岸风花
target=
------
offset=0x4E4AA8
original=真田明彦
target=
------
offset=0x4E4AB8
original=荒垣真次郎
target=
------
offset=0x4E4AC8
original=コロマル
target=
------
offset=0x4E4AD8
original=几月修司
target=
------
offset=0x4E4AE8
original=ファルロス
target=
------
offset=0x4E4AF8
original=望月绫时
target=
------
offset=0x4E4B08
original=桐条武治
target=
------
offset=0x4E4B18
original=森山夏纪
target=
------
offset=0x4E4B28
original=イジメ女生徒
target=
------
offset=0x4E4B38
original=不良少年
target=
------
offset=0x4E4B48
original=宫本一志
target=
------
offset=0x4E4B58
original=西脇结子
target=
------
offset=0x4E4B68
original=陆上部员
target=
------
offset=0x4E4B78
original=剑道部员
target=
------
offset=0x4E4B88
original=水泳部员
target=
------
offset=0x4E4B98
original=他校陆上选手
target=
------
offset=0x4E4BA8
original=他校剑道选手
target=
------
offset=0x4E4BB8
original=他校水泳选手
target=
------
offset=0x4E4BC8
original=平贺庆介
target=
------
offset=0x4E4BD8
original=管弦学部
target=
------
offset=0x4E4BE8
original=美术部员
target=
------
offset=0x4E4BF8
original=写真部员
target=
------
offset=0x4E4C08
original=小田桐秀利
target=
------
offset=0x4E4C18
original=伏见千寻
target=
------
offset=0x4E4C28
original=友近健二
target=
------
offset=0x4E4C38
original=文吉爷さん
target=
------
offset=0x4E4C48
original=光子婆さん
target=
------
offset=0x4E4C58
original=パンクス
target=
------
offset=0x4E4C68
original=たなか社长
target=
------
offset=0x4E4C78
original=末光望美
target=
------
offset=0x4E4C88
original=神木秋成
target=
------
offset=0x4E4C98
original=鸟海先生
target=
------
offset=0x4E4CA8
original=保健の先生
target=
------
offset=0x4E4CC0
original=购买のおばちゃん
target=小卖部的大妈
------
offset=0x4E4CD8
original=福引き所の人
target=
------
offset=0x4E4CE8
original=黑泽巡查
target=黑泽警官
------
offset=0x4E4D00
original=アクセサリ‒ショップ
target=饰品店
------
offset=0x4E4D18
original=骨董屋の店主
target=古董店的店主
------
offset=0x4E4D28
original=イゴ‒ル
target=伊格尔
------
offset=0x4E4D38
original=エリザベス
target=伊丽莎白
------
offset=0x4E56A0
original="风邪"が治った。
target=“感冒”痊愈了。
------
offset=0x4E56C0
original="风邪"が治らない⋯
target=“感冒”还没好⋯
------
offset=0x4E56E0
original="疲劳"は"风邪"に恶化した⋯
target=“疲劳”恶化成“感冒”了⋯
------
offset=0x4E5700
original="风邪"をひいた⋯
target=“感冒”了⋯
------
offset=0x4E5720
original="疲劳"になった⋯
target=“疲劳”了⋯
------
offset=0x4E5740
original="疲劳"がとれた。
target=疲劳”恢复了。
------
offset=0x4E5760
original=よく寝たので"绝好调"になった。
target=睡得很好，状态“绝佳”。
------
offset=0x4E5790
original="绝好调"になった。
target=状态“绝佳”。
------
offset=0x4E57B0
original="绝好调"が终わった⋯
target=“绝佳”状态结束了⋯
------
offset=0x4E57D0
original="疲劳"が续いている⋯
target=持续“疲劳”中⋯
------
offset=0x4E57F0
original=よく寝たので"风邪"が治った。
target=睡得很好，“感冒”痊愈了。
------
offset=0x4E5810
original=よく寝たので"疲劳"がとれた。
target=睡得很好，“疲劳”恢复了。
------
offset=0x4E5830
original=药が效いて"风邪"が治った。
target=药起了作用，“感冒”好了。
------
offset=0x4E61D0
original=マチピビメかタが
target=
------
offset=0x4E61F0
original=マチピビメかダが
target=
------
offset=0x4E6210
original=マチピビメかチが
target=
------
offset=0x4E6230
original=マチピビメかヂが
target=
------
offset=0x4E6250
original=マチピビメかッが
target=
------
offset=0x4E6270
original=マチピビメかツが
target=
------
offset=0x4E6290
original=マチピビメかヅが
target=
------
offset=0x4E62B0
original=マチピビメかテが
target=
------
offset=0x4E62D0
original=マチピビメかデが
target=
------
offset=0x4E62F0
original=マチピビメかタゾが
target=
------
offset=0x4E6310
original=マチピビメかタタが
target=
------
offset=0x4E6330
original=マチピビメかタダが
target=
------
offset=0x4E6350
original=マチピビメかタチが
target=
------
offset=0x4E6370
original=マチピビメかタヂが
target=
------
offset=0x4E6390
original=マチピビメかタッが
target=
------
offset=0x4E63B0
original=マチピビメかタツが
target=
------
offset=0x4E63D0
original=マチピビメ车德谈‘かタが
target=
------
offset=0x4E63F0
original=マチピビメ车德谈‘かダが
target=
------
offset=0x4E6410
original=マチピビメ车德谈‘かチが
target=
------
offset=0x4E6430
original=マチピビメ车德谈‘かヂが
target=
------
offset=0x4E6450
original=マチピビメ车德谈‘かッが
target=
------
offset=0x4E6470
original=マチピビメ车德谈‘かツが
target=
------
offset=0x4E6490
original=マチピビメ车德谈‘かヅが
target=
------
offset=0x4E64B0
original=マチピビメ车德谈‘かテが
target=
------
offset=0x4E64D0
original=マチピビメ车德谈‘かデが
target=
------
offset=0x4E64F0
original=マチピビメ车德谈‘かタゾが
target=
------
offset=0x4E6510
original=マチピビメ车德谈‘かタタが
target=
------
offset=0x4E6530
original=マチピビメ车德谈‘かタダが
target=
------
offset=0x4E6550
original=マチピビメ车德谈‘かタチが
target=
------
offset=0x4E6570
original=マチピビメ车德谈‘かタヂが
target=
------
offset=0x4E6590
original=マチピビメ车德谈‘かタッが
target=
------
offset=0x4E65B0
original=マチピビメ车德谈‘かタツが
target=
------
offset=0x57AD1A
original=月光馆学园 校舍正门
target=
------
offset=0x57AD34
original=ポロニアンモ‒ル
target=
------
offset=0x57AD4E
original=辰巳ポ‒トアイランド駅前
target=
------
offset=0x57AD68
original=巌户台駅前商店街
target=
------
offset=0x57AD82
original=长鸣神社
target=
------
offset=0x57AD9C
original=1F ラウンジ
target=
------
offset=0x57ADB6
original=ビ‒チ
target=
------
offset=0x57ADD0
original=东山三条 后醍醐 1F
target=
------
offset=0x57ADEA
original=モノレ‒ル桥
target=
------
offset=0x57AE04
original=1F 客室通路
target=
------
offset=0x57AE1E
original=地下 13m
target=
------
offset=0x57AE38
original=ム‒ンライトブリッジ
target=
------
offset=0x57AE52
original=2‒F 教室
target=
------
offset=0x57AE6C
original=2‒E 教室
target=
------
offset=0x57AE86
original=生徒会室
target=
------
offset=0x57AEA0
original=职员室
target=
------
offset=0x57AEBA
original=保健室
target=
------
offset=0x57AED4
original=图书室
target=
------
offset=0x57AEEE
original=家庭科室
target=
------
offset=0x57AF08
original=音乐室
target=
------
offset=0x57AF22
original=化学准备室
target=
------
offset=0x57AF3C
original=体育馆
target=
------
offset=0x57AF56
original=屋内プ‒ル
target=
------
offset=0x57AF70
original=グラウンド
target=
------
offset=0x57AF8A
original=男子トイレ
target=
------
offset=0x57AFA4
original=女子トイレ
target=
------
offset=0x57AFBE
original=放送室
target=
------
offset=0x57AFD8
original=校务员室
target=
------
offset=0x57AFF2
original=美术室
target=
------
offset=0x57B00C
original=化学实验室
target=
------
offset=0x57B026
original=ベルベットル‒ム
target=
------
offset=0x57B040
original=クラブ エスカペイド
target=
------
offset=0x57B05A
original=青ひげ·ファ‒マシ‒
target=
------
offset=0x57B074
original=古美术 真宵堂
target=
------
offset=0x57B08E
original=ケネス·ア‒ノルド
target=
------
offset=0x57B0A8
original=ゲ‒ムパニック 辰巳店
target=
------
offset=0x57B0C2
original=マンドラゴラ 辰巳店
target=
------
offset=0x57B0DC
original=辰巳东交番
target=
------
offset=0x57B0F6
original=ビ‒·ブル‒·ヴィ‒
target=
------
offset=0x57B110
original=シャガ‒ル 辰巳店
target=
------
offset=0x57B12A
original=スクリ‒ンショット
target=
------
offset=0x57B144
original=フラワ‒ラフレシ屋
target=花店 大王花店
------
offset=0x57B15E
original=たこ烧き·オクトパシ‒
target=章鱼烧·八爪女
------
offset=0x57B178
original=ワイルダック·バ‒ガ‒
target=威尔鸭堡
------
offset=0x57B192
original=古书 本の虫
target=古书店 书虫
------
offset=0x57B1AC
original=定食 わかつ 巌户台店
target=
------
offset=0x57B1C6
original=锅岛ラ‒メン·はがくれ
target=
------
offset=0x57B1E0
original=甘味处 小豆あらい
target=
------
offset=0x57B1FA
original=牛专科 海牛 巌户台店
target=
------
offset=0x57B214
original=吃茶 まんがの星☆
target=
------
offset=0x57B22E
original=自动贩卖机
target=
------
offset=0x57B248
original=1F 玄关ホ‒ル
target=
------
offset=0x57B262
original=1F 职员室前廊下
target=
------
offset=0x57B27C
original=1F 实习室前廊下
target=
------
offset=0x57B296
original=1F 渡り廊下
target=
------
offset=0x57B2B0
original=1F 运动场前廊下
target=
------
offset=0x57B2CA
original=2F 教室前廊下
target=
------
offset=0x57B2E4
original=屋上
target=天台
------
offset=0x57B2FE
original=自室
target=
------
offset=0x57B318
original=2F 廊下
target=
------
offset=0x57B332
original=3F 廊下
target=
------
offset=0x57B34C
original=4F 廊下
target=
------
offset=0x57B366
original=作战室
target=
------
offset=0x57B380
original=5F 廊下
target=
------
offset=0x57B39A
original=巌户台分寮 正面玄关前
target=
------
offset=0x57B3B4
original=空き部屋
target=
------
offset=0x57B3CE
original=巌户台駅前
target=
------
offset=0x57B3E8
original=2F 客室通路
target=
------
offset=0x57B402
original=3F 客室通路
target=
------
offset=0x57B41C
original=2F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57B436
original=阶层不明 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57B450
original=阶层不明 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57B46A
original=阶层不明 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57B484
original=4F 客室通路
target=
------
offset=0x57B49E
original=101号室
target=
------
offset=0x57B4B8
original=201号室
target=
------
offset=0x57B4D2
original=202号室
target=
------
offset=0x57B4EC
original=203号室
target=
------
offset=0x57B506
original=204号室
target=
------
offset=0x57B520
original=205号室
target=
------
offset=0x57B53A
original=301号室
target=
------
offset=0x57B554
original=302号室
target=
------
offset=0x57B56E
original=303号室
target=
------
offset=0x57B588
original=304号室
target=
------
offset=0x57B5A2
original=305号室
target=
------
offset=0x57B5BC
original=401号室
target=
------
offset=0x57B5D6
original=402号室
target=
------
offset=0x57B5F0
original=403号室
target=
------
offset=0x57B60A
original=404号室
target=
------
offset=0x57B624
original=法王の间
target=
------
offset=0x57B63E
original=10号车·11号车
target=
------
offset=0x57B658
original=8号车·9号车
target=
------
offset=0x57B672
original=6号车·7号车
target=
------
offset=0x57B68C
original=4号车·5号车
target=
------
offset=0x57B6A6
original=2号车·3号车
target=
------
offset=0x57B6C0
original=第1车两
target=
------
offset=0x57B6DA
original=地下 17m
target=
------
offset=0x57B6F4
original=地下 21m
target=
------
offset=0x57B70E
original=地下 27m
target=
------
offset=0x57B728
original=地下 30m
target=
------
offset=0x57B742
original=駅前广场はずれ
target=
------
offset=0x57B75C
original=地下 33m
target=
------
offset=0x57B776
original=地下 33m
target=
------
offset=0x57B790
original=地下 38m
target=
------
offset=0x57B7AA
original=路地里
target=
------
offset=0x57B7C4
original=タウンマップ
target=
------
offset=0x57B7DE
original=森
target=
------
offset=0x57B7F8
original=东山三条 后醍醐 2F
target=
------
offset=0x57B812
original=东山三条 后醍醐 3F
target=
------
offset=0x57B82C
original=大浴场
target=
------
offset=0x57B846
original=男子部屋
target=
------
offset=0x57B860
original=コロッセオ·プルガトリオ
target=
------
offset=0x57B87A
original=古の路マレボルゼ
target=
------
offset=0x57B894
original=罪の路コキュトス
target=
------
offset=0x57B8AE
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57B8C8
original=夜の路アンテノラ
target=
------
offset=0x57B8E2
original=哀の路トロメイア
target=
------
offset=0x57B8FC
original=业の路ジュデッカ
target=
------
offset=0x57B916
original=王居エンピレオ
target=
------
offset=0x57B930
original=最后の试练への扉
target=
------
offset=0x57B94A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57B964
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57B97E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57B998
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57B9B2
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57B9CC
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57B9E6
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BA00
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BA1A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BA34
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BA4E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BA68
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BA82
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BA9C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BAB6
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BAD0
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BAEA
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BB04
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BB1E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BB38
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BB52
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BB6C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BB86
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BBA0
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BBBA
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BBD4
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BBEE
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BC08
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BC22
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BC3C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BC56
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BC70
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BC8A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BCA4
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BCBE
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BCD8
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BCF2
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BD0C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BD26
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BD40
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BD5A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BD74
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BD8E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BDA8
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BDC2
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BDDC
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BDF6
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BE10
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BE2A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BE44
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BE5E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BE78
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BE92
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BEAC
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BEC6
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BEE0
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BEFA
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BF14
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BF2E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BF48
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BF62
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BF7C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BF96
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BFB0
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BFCA
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BFE4
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57BFFE
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C018
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C032
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C04C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C066
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C080
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C09A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C0B4
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C0CE
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C0E8
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C102
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C11C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C136
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C150
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C16A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C184
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C19E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C1B8
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C1D2
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C1EC
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C206
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C220
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C23A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C254
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C26E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C288
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C2A2
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C2BC
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C2D6
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C2F0
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C30A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C324
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C33E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C358
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C372
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C38C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C3A6
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C3C0
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C3DA
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C3F4
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C40E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C428
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C442
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C45C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C476
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C490
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C4AA
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C4C4
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C4DE
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C4F8
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C512
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C52C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C546
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C560
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C57A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C594
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C5AE
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C5C8
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C5E2
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C5FC
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C616
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C630
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C64A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C664
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C67E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C698
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C6B2
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C6CC
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C6E6
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C700
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C71A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C734
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C74E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C768
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C782
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C79C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C7B6
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C7D0
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C7EA
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C804
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C81E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C838
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C852
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C86C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C886
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C8A0
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C8BA
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C8D4
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C8EE
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C908
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C922
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C93C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C956
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C970
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C98A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C9A4
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C9BE
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C9D8
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57C9F2
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CA0C
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CA26
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CA40
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CA5A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CA74
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CA8E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CAA8
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CAC2
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CADC
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CAF6
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CB10
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CB2A
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CB44
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CB5E
original=ポロニアンモ‒ル0123
target=
------
offset=0x57CB80
original=NULL
target=
------
offset=0x57CB9A
original=1F エントランス
target=
------
offset=0x57CBB4
original=2F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CBCE
original=3F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CBE8
original=4F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CC02
original=5F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CC1C
original=6F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CC36
original=7F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CC50
original=8F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CC6A
original=9F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CC84
original=10F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CC9E
original=11F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CCB8
original=12F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CCD2
original=13F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CCEC
original=14F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CD06
original=15F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CD20
original=16F 世俗の庭テベル
target=
------
offset=0x57CD3A
original=17F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CD54
original=18F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CD6E
original=19F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CD88
original=20F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CDA2
original=21F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CDBC
original=22F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CDD6
original=23F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CDF0
original=24F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CE0A
original=25F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CE24
original=26F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CE3E
original=27F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CE58
original=28F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CE72
original=29F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CE8C
original=30F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CEA6
original=31F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CEC0
original=32F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CEDA
original=33F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CEF4
original=34F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CF0E
original=35F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CF28
original=36F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CF42
original=37F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CF5C
original=38F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CF76
original=39F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CF90
original=40F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CFAA
original=41F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CFC4
original=42F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CFDE
original=43F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57CFF8
original=44F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D012
original=45F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D02C
original=46F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D046
original=47F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D060
original=48F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D07A
original=49F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D094
original=50F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D0AE
original=51F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D0C8
original=52F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D0E2
original=53F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D0FC
original=54F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D116
original=55F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D130
original=56F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D14A
original=57F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D164
original=58F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D17E
original=59F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D198
original=60F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D1B2
original=61F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D1CC
original=62F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D1E6
original=63F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D200
original=64F 奇颜の庭アルカ
target=
------
offset=0x57D21A
original=65F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D234
original=66F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D24E
original=67F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D268
original=68F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D282
original=69F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D29C
original=70F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D2B6
original=71F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D2D0
original=72F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D2EA
original=73F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D304
original=74F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D31E
original=75F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D338
original=76F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D352
original=77F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D36C
original=78F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D386
original=79F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D3A0
original=80F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D3BA
original=81F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D3D4
original=82F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D3EE
original=83F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D408
original=84F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D422
original=85F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D43C
original=86F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D456
original=87F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D470
original=88F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D48A
original=89F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D4A4
original=90F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D4BE
original=91F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D4D8
original=92F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D4F2
original=93F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D50C
original=94F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D526
original=95F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D540
original=96F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D55A
original=97F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D574
original=98F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D58E
original=99F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D5A8
original=100F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D5C2
original=101F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D5DC
original=102F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D5F6
original=103F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D610
original=104F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D62A
original=105F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D644
original=106F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D65E
original=107F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D678
original=108F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D692
original=109F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D6AC
original=110F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D6C6
original=111F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D6E0
original=112F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D6FA
original=113F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D714
original=114F 无骨の庭ヤバザ
target=
------
offset=0x57D72E
original=115F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D748
original=116F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D762
original=117F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D77C
original=118F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D796
original=119F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D7B0
original=120F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D7CA
original=121F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D7E4
original=122F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D7FE
original=123F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D818
original=124F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D832
original=125F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D84C
original=126F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D866
original=127F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D880
original=128F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D89A
original=129F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D8B4
original=130F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D8CE
original=131F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D8E8
original=132F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D902
original=133F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D91C
original=134F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D936
original=135F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D950
original=136F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D96A
original=137F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D984
original=138F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D99E
original=139F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D9B8
original=140F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D9D2
original=141F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57D9EC
original=142F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DA06
original=143F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DA20
original=144F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DA3A
original=145F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DA54
original=146F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DA6E
original=147F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DA88
original=148F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DAA2
original=149F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DABC
original=150F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DAD6
original=151F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DAF0
original=152F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DB0A
original=153F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DB24
original=154F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DB3E
original=155F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DB58
original=156F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DB72
original=157F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DB8C
original=158F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DBA6
original=159F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DBC0
original=160F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DBDA
original=161F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DBF4
original=162F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DC0E
original=163F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DC28
original=164F 豪奢の庭ツイア
target=
------
offset=0x57DC42
original=165F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DC5C
original=166F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DC76
original=167F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DC90
original=168F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DCAA
original=169F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DCC4
original=170F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DCDE
original=171F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DCF8
original=172F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DD12
original=173F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DD2C
original=174F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DD46
original=175F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DD60
original=176F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DD7A
original=177F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DD94
original=178F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DDAE
original=179F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DDC8
original=180F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DDE2
original=181F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DDFC
original=182F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DE16
original=183F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DE30
original=184F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DE4A
original=185F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DE64
original=186F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DE7E
original=187F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DE98
original=188F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DEB2
original=189F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DECC
original=190F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DEE6
original=191F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DF00
original=192F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DF1A
original=193F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DF34
original=194F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DF4E
original=195F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DF68
original=196F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DF82
original=197F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DF9C
original=198F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DFB6
original=199F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DFD0
original=200F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57DFEA
original=201F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E004
original=202F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E01E
original=203F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E038
original=204F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E052
original=205F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E06C
original=206F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E086
original=207F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E0A0
original=208F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E0BA
original=209F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E0D4
original=210F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E0EE
original=211F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E108
original=212F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E122
original=213F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E13C
original=214F 焦炎の庭ハラバ
target=
------
offset=0x57E156
original=215F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E170
original=216F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E18A
original=217F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E1A4
original=218F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E1BE
original=219F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E1D8
original=220F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E1F2
original=221F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E20C
original=222F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E226
original=223F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E240
original=224F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E25A
original=225F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E274
original=226F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E28E
original=227F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E2A8
original=228F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E2C2
original=229F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E2DC
original=230F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E2F6
original=231F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E310
original=232F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E32A
original=233F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E344
original=234F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E35E
original=235F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E378
original=236F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E392
original=237F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E3AC
original=238F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E3C6
original=239F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E3E0
original=240F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E3FA
original=241F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E414
original=242F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E42E
original=243F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E448
original=244F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E462
original=245F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E47C
original=246F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E496
original=247F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E4B0
original=248F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E4CA
original=249F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E4E4
original=250F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E4FE
original=251F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E518
original=252F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E532
original=253F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E54C
original=254F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E566
original=255F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E580
original=256F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E59A
original=257F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E5B4
original=258F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E5CE
original=259F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E5E8
original=260F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E602
original=261F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E61C
original=262F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E636
original=263F 忧郁の庭アダマ
target=
------
offset=0x57E650
original=264F
target=
------
offset=0x57E66A
original=265F
target=
------
offset=0x57E684
original=266F
target=
------
offset=0x57E69E
original=267F
target=
------
offset=0x57E6B8
original=268F
target=
------
offset=0x57E6D2
original=269F
target=
------
offset=0x57E6EC
original=270F
target=
------
offset=0x57E706
original=271F
target=
------
offset=0x57E720
original=272F
target=
------
offset=0x57E73A
original=273F
target=
------
offset=0x57E754
original=274F
target=
------
offset=0x57E76E
original=275F
target=
------
offset=0x57E788
original=276F
target=
------
offset=0x57E7A2
original=277F
target=
------
offset=0x57E7BC
original=278F
target=
------
offset=0x57E7D6
original=279F
target=
------
offset=0x57E7F0
original=280F
target=
------
offset=0x57E80A
original=281F
target=
------
offset=0x57E824
original=282F
target=
------
offset=0x57E83E
original=283F
target=
------
offset=0x57E858
original=284F
target=
------
offset=0x57E872
original=285F
target=
------
offset=0x57E88C
original=286F
target=
------
offset=0x57E8A6
original=287F
target=
------
offset=0x57E8C0
original=288F
target=
------
offset=0x57E8DA
original=289F
target=
------
offset=0x57E8F4
original=深层 モナド 1F
target=
------
offset=0x57E90E
original=深层 モナド 2F
target=
------
offset=0x57E928
original=深层 モナド 3F
target=
------
offset=0x57E942
original=深层 モナド 4F
target=
------
offset=0x57E95C
original=深层 モナド 5F
target=
------
offset=0x57E976
original=深层 モナド 6F
target=
------
offset=0x57E990
original=深层 モナド 7F
target=
------
offset=0x57E9AA
original=深层 モナド 8F
target=
------
offset=0x57E9C4
original=深层 モナド 9F
target=
------
offset=0x57E9DE
original=深层 モナド 10F
target=
------
offset=0x57EA00
original=NULL
target=
------
offset=0x57EA1A
original=时の狭间 扉の间
target=
------
offset=0x57EA34
original=古の路マレボルゼ B1
target=
------
offset=0x57EA4E
original=古の路マレボルゼ B2
target=
------
offset=0x57EA68
original=古の路マレボルゼ B3
target=
------
offset=0x57EA82
original=古の路マレボルゼ B4
target=
------
offset=0x57EA9C
original=古の路マレボルゼ B5
target=
------
offset=0x57EAB6
original=古の路マレボルゼ B6
target=
------
offset=0x57EAD0
original=古の路マレボルゼ B7
target=
------
offset=0x57EAEA
original=古の路マレボルゼ B8
target=
------
offset=0x57EB04
original=古の路マレボルゼ B9
target=
------
offset=0x57EB1E
original=古の路マレボルゼ B10
target=
------
offset=0x57EB38
original=古の路マレボルゼ B11
target=
------
offset=0x57EB52
original=古の路マレボルゼ B12
target=
------
offset=0x57EB6C
original=古の路マレボルゼ B13
target=
------
offset=0x57EB86
original=古の路マレボルゼ B14
target=
------
offset=0x57EBA0
original=古の路マレボルゼ B15
target=
------
offset=0x57EBBA
original=古の路マレボルゼ
target=
------
offset=0x57EBD4
original=古の路マレボルゼ
target=
------
offset=0x57EBEE
original=古の路マレボルゼ
target=
------
offset=0x57EC08
original=古の路マレボルゼ
target=
------
offset=0x57EC22
original=罪の路コキュトス B1
target=
------
offset=0x57EC3C
original=罪の路コキュトス B2
target=
------
offset=0x57EC56
original=罪の路コキュトス B3
target=
------
offset=0x57EC70
original=罪の路コキュトス B4
target=
------
offset=0x57EC8A
original=罪の路コキュトス B5
target=
------
offset=0x57ECA4
original=罪の路コキュトス B6
target=
------
offset=0x57ECBE
original=罪の路コキュトス B7
target=
------
offset=0x57ECD8
original=罪の路コキュトス B8
target=
------
offset=0x57ECF2
original=罪の路コキュトス B9
target=
------
offset=0x57ED0C
original=罪の路コキュトス B10
target=
------
offset=0x57ED26
original=罪の路コキュトス B11
target=
------
offset=0x57ED40
original=罪の路コキュトス B12
target=
------
offset=0x57ED5A
original=罪の路コキュトス B13
target=
------
offset=0x57ED74
original=罪の路コキュトス B14
target=
------
offset=0x57ED8E
original=罪の路コキュトス B15
target=
------
offset=0x57EDA8
original=罪の路コキュトス
target=
------
offset=0x57EDC2
original=罪の路コキュトス
target=
------
offset=0x57EDDC
original=罪の路コキュトス
target=
------
offset=0x57EDF6
original=罪の路コキュトス
target=
------
offset=0x57EE10
original=罪の路コキュトス
target=
------
offset=0x57EE2A
original=力の路カイ‒ナ B1
target=
------
offset=0x57EE44
original=力の路カイ‒ナ B2
target=
------
offset=0x57EE5E
original=力の路カイ‒ナ B3
target=
------
offset=0x57EE78
original=力の路カイ‒ナ B4
target=
------
offset=0x57EE92
original=力の路カイ‒ナ B5
target=
------
offset=0x57EEAC
original=力の路カイ‒ナ B6
target=
------
offset=0x57EEC6
original=力の路カイ‒ナ B7
target=
------
offset=0x57EEE0
original=力の路カイ‒ナ B8
target=
------
offset=0x57EEFA
original=力の路カイ‒ナ B9
target=
------
offset=0x57EF14
original=力の路カイ‒ナ B10
target=
------
offset=0x57EF2E
original=力の路カイ‒ナ B11
target=
------
offset=0x57EF48
original=力の路カイ‒ナ B12
target=
------
offset=0x57EF62
original=力の路カイ‒ナ B13
target=
------
offset=0x57EF7C
original=力の路カイ‒ナ B14
target=
------
offset=0x57EF96
original=力の路カイ‒ナ B15
target=
------
offset=0x57EFB0
original=力の路カイ‒ナ B16
target=
------
offset=0x57EFCA
original=力の路カイ‒ナ B17
target=
------
offset=0x57EFE4
original=力の路カイ‒ナ B18
target=
------
offset=0x57EFFE
original=力の路カイ‒ナ B19
target=
------
offset=0x57F018
original=力の路カイ‒ナ B20
target=
------
offset=0x57F032
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57F04C
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57F066
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57F080
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57F09A
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57F0B4
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57F0CE
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57F0E8
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57F102
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57F11C
original=力の路カイ‒ナ
target=
------
offset=0x57F136
original=夜の路アンテノラ B1
target=
------
offset=0x57F150
original=夜の路アンテノラ B2
target=
------
offset=0x57F16A
original=夜の路アンテノラ B3
target=
------
offset=0x57F184
original=夜の路アンテノラ B4
target=
------
offset=0x57F19E
original=夜の路アンテノラ B5
target=
------
offset=0x57F1B8
original=夜の路アンテノラ B6
target=
------
offset=0x57F1D2
original=夜の路アンテノラ B7
target=
------
offset=0x57F1EC
original=夜の路アンテノラ B8
target=
------
offset=0x57F206
original=夜の路アンテノラ B9
target=
------
offset=0x57F220
original=夜の路アンテノラ B10
target=
------
offset=0x57F23A
original=夜の路アンテノラ B11
target=
------
offset=0x57F254
original=夜の路アンテノラ B12
target=
------
offset=0x57F26E
original=夜の路アンテノラ B13
target=
------
offset=0x57F288
original=夜の路アンテノラ B14
target=
------
offset=0x57F2A2
original=夜の路アンテノラ B15
target=
------
offset=0x57F2BC
original=夜の路アンテノラ B16
target=
------
offset=0x57F2D6
original=夜の路アンテノラ B17
target=
------
offset=0x57F2F0
original=夜の路アンテノラ B18
target=
------
offset=0x57F30A
original=夜の路アンテノラ B19
target=
------
offset=0x57F324
original=夜の路アンテノラ B20
target=
------
offset=0x57F33E
original=夜の路アンテノラ B21
target=
------
offset=0x57F358
original=夜の路アンテノラ B22
target=
------
offset=0x57F372
original=夜の路アンテノラ B23
target=
------
offset=0x57F38C
original=夜の路アンテノラ B24
target=
------
offset=0x57F3A6
original=夜の路アンテノラ B25
target=
------
offset=0x57F3C0
original=夜の路アンテノラ
target=
------
offset=0x57F3DA
original=夜の路アンテノラ
target=
------
offset=0x57F3F4
original=夜の路アンテノラ
target=
------
offset=0x57F40E
original=夜の路アンテノラ
target=
------
offset=0x57F428
original=夜の路アンテノラ
target=
------
offset=0x57F442
original=哀の路トロメイア B1
target=
------
offset=0x57F45C
original=哀の路トロメイア B2
target=
------
offset=0x57F476
original=哀の路トロメイア B3
target=
------
offset=0x57F490
original=哀の路トロメイア B4
target=
------
offset=0x57F4AA
original=哀の路トロメイア B5
target=
------
offset=0x57F4C4
original=哀の路トロメイア B6
target=
------
offset=0x57F4DE
original=哀の路トロメイア B7
target=
------
offset=0x57F4F8
original=哀の路トロメイア B8
target=
------
offset=0x57F512
original=哀の路トロメイア B9
target=
------
offset=0x57F52C
original=哀の路トロメイア B10
target=
------
offset=0x57F546
original=哀の路トロメイア B11
target=
------
offset=0x57F560
original=哀の路トロメイア B12
target=
------
offset=0x57F57A
original=哀の路トロメイア B13
target=
------
offset=0x57F594
original=哀の路トロメイア B14
target=
------
offset=0x57F5AE
original=哀の路トロメイア B15
target=
------
offset=0x57F5C8
original=哀の路トロメイア B16
target=
------
offset=0x57F5E2
original=哀の路トロメイア B17
target=
------
offset=0x57F5FC
original=哀の路トロメイア B18
target=
------
offset=0x57F616
original=哀の路トロメイア B19
target=
------
offset=0x57F630
original=哀の路トロメイア B20
target=
------
offset=0x57F64A
original=哀の路トロメイア B21
target=
------
offset=0x57F664
original=哀の路トロメイア B22
target=
------
offset=0x57F67E
original=哀の路トロメイア B23
target=
------
offset=0x57F698
original=哀の路トロメイア B24
target=
------
offset=0x57F6B2
original=哀の路トロメイア B25
target=
------
offset=0x57F6CC
original=哀の路トロメイア
target=
------
offset=0x57F6E6
original=哀の路トロメイア
target=
------
offset=0x57F700
original=哀の路トロメイア
target=
------
offset=0x57F71A
original=哀の路トロメイア
target=
------
offset=0x57F734
original=哀の路トロメイア
target=
------
offset=0x57F74E
original=业の路ジュデッカ B1
target=
------
offset=0x57F768
original=业の路ジュデッカ B2
target=
------
offset=0x57F782
original=业の路ジュデッカ B3
target=
------
offset=0x57F79C
original=业の路ジュデッカ B4
target=
------
offset=0x57F7B6
original=业の路ジュデッカ B5
target=
------
offset=0x57F7D0
original=业の路ジュデッカ B6
target=
------
offset=0x57F7EA
original=业の路ジュデッカ B7
target=
------
offset=0x57F804
original=业の路ジュデッカ B8
target=
------
offset=0x57F81E
original=业の路ジュデッカ B9
target=
------
offset=0x57F838
original=业の路ジュデッカ B10
target=
------
offset=0x57F852
original=业の路ジュデッカ B11
target=
------
offset=0x57F86C
original=业の路ジュデッカ B12
target=
------
offset=0x57F886
original=业の路ジュデッカ B13
target=
------
offset=0x57F8A0
original=业の路ジュデッカ B14
target=
------
offset=0x57F8BA
original=业の路ジュデッカ B15
target=
------
offset=0x57F8D4
original=业の路ジュデッカ B16
target=
------
offset=0x57F8EE
original=业の路ジュデッカ B17
target=
------
offset=0x57F908
original=业の路ジュデッカ B18
target=
------
offset=0x57F922
original=业の路ジュデッカ B19
target=
------
offset=0x57F93C
original=业の路ジュデッカ B20
target=
------
offset=0x57F956
original=业の路ジュデッカ B21
target=
------
offset=0x57F970
original=业の路ジュデッカ B22
target=
------
offset=0x57F98A
original=业の路ジュデッカ B23
target=
------
offset=0x57F9A4
original=业の路ジュデッカ B24
target=
------
offset=0x57F9BE
original=业の路ジュデッカ B25
target=
------
offset=0x57F9D8
original=业の路ジュデッカ
target=
------
offset=0x57F9F2
original=业の路ジュデッカ
target=
------
offset=0x57FA0C
original=业の路ジュデッカ
target=
------
offset=0x57FA26
original=业の路ジュデッカ
target=
------
offset=0x57FA40
original=业の路ジュデッカ
target=
------
offset=0x57FA5A
original=王居エンピレオ B1
target=
------
offset=0x57FA74
original=王居エンピレオ B2
target=
------
offset=0x57FA8E
original=王居エンピレオ B3
target=
------
offset=0x57FAA8
original=王居エンピレオ B4
target=
------
offset=0x57FAC2
original=王居エンピレオ B5
target=
------
offset=0x57FADC
original=王居エンピレオ B6
target=
------
offset=0x57FAF6
original=王居エンピレオ B7
target=
------
offset=0x57FB10
original=王居エンピレオ B8
target=
------
offset=0x57FB2A
original=王居エンピレオ B9
target=
------
offset=0x57FB44
original=王居エンピレオ B10
target=
------
offset=0x57FB5E
original=王居エンピレオ B11
target=
------
offset=0x57FB78
original=王居エンピレオ B12
target=
------
offset=0x57FB92
original=王居エンピレオ B13
target=
------
offset=0x57FBAC
original=王居エンピレオ B14
target=
------
offset=0x57FBC6
original=王居エンピレオ B15
target=
------
offset=0x57FBE0
original=王居エンピレオ B16
target=
------
offset=0x57FBFA
original=王居エンピレオ B17
target=
------
offset=0x57FC14
original=王居エンピレオ B18
target=
------
offset=0x57FC2E
original=王居エンピレオ B19
target=
------
offset=0x57FC48
original=王居エンピレオ B20
target=
------
offset=0x57FC62
original=王居エンピレオ B21
target=
------
offset=0x57FC7C
original=王居エンピレオ B22
target=
------
offset=0x57FC96
original=王居エンピレオ B23
target=
------
offset=0x57FCB0
original=王居エンピレオ B24
target=
------
offset=0x57FCCA
original=王居エンピレオ B25
target=
------
offset=0x57FCE4
original=王居エンピレオ B26
target=
------
offset=0x57FCFE
original=王居エンピレオ B27
target=
------
offset=0x57FD18
original=王居エンピレオ
target=
------
offset=0x57FD32
original=王居エンピレオ
target=
------
offset=0x57FD4C
original=王居エンピレオ
target=
------
offset=0x586858
original=自由に战え
target=
------
offset=0x586868
original=ダウンさせろ
target=
------
offset=0x586878
original=追い讨ち优先
target=
------
offset=0x586888
original=攻めに彻しろ
target=
------
offset=0x5868A0
original=回复、补助に彻しろ
target=
------
offset=0x5868B8
original=SPを温存しろ
target=
------
offset=0x5868C8
original=タ‒ゲット指示
target=
------
offset=0x5868D8
original=后に续け
target=
------
offset=0x5868E8
original=待机しろ
target=
------
offset=0x5868F8
original=オルギアモ‒ド
target=
------
offset=0x586938
original=バックアップ
target=
------
offset=0x586948
original=メンバ‒全员
target=
------
offset=0x586958
original=救援要请
target=
------
offset=0x59502C
original=はい
target=
------
offset=0x595037
original=いいえ
target=
------
offset=0x5987D0
original=ペルソナチェンジ
target=
------
offset=0x5987E8
original=アナライズ
target=
------
offset=0x5987F8
original=ラッシュ
target=
------
offset=0x598778
original=アタック
target=
------
offset=0x598788
original=アイテム
target=
------
offset=0x5A4EF0
original=生徒会室
target=
------
offset=0x5A4F00
original=家庭科室
target=
------
offset=0x5A4F10
original=实验准备室
target=
------
offset=0x5A4F20
original=グラウンド
target=
------
offset=0x5A4F30
original=屋内プ‒ル
target=
------
offset=0x5A4F40
original=ポロニアンモ‒ル
target=
------
offset=0x5A4F60
original=ベルベットル‒ム
target=
------
offset=0x5A4F80
original=ビ‒·ブル‒·ヴィ‒
target=
------
offset=0x5A4F98
original=駅前广场
target=
------
offset=0x5A4FB0
original=ワイルダック·バ‒ガ‒
target=
------
offset=0x5A4FC8
original=ラ‒メン屋
target=
------
offset=0x5A4FD8
original=たこ烧き屋
target=
------
offset=0x5A4FE8
original=小豆あらい
target=
------
offset=0x5A4FF8
original=ゲ‒セン
target=
------
offset=0x5A5008
original=イイトコ
target=
------
offset=0x5A5018
original=私の部屋
target=
------
offset=0x5A5028
original=わたしの部屋
target=
------
offset=0x5A5038
original=甘いもの
target=
------
offset=0x5A5048
original=カラオケ
target=
------
offset=0x5A5058
original=漫画吃茶
target=
------
offset=0x5A5118
original=ペルソナ部队
target=
------
offset=0x5A5128
original=リザ‒ブ
target=
------
offset=0x5A5138
original=アイギス
target=
------
offset=0x5A5148
original=ファルロス
target=
------
offset=0x5A5158
original=たなか社长
target=
------
offset=0x5A5168
original=决意の盟友たち
target=
------
offset=0x5A51F8
original=特别课外活动部
target=
------
offset=0x5A5208
original=クラスメイト
target=
------
offset=0x5A5218
original=古本屋の老夫妇
target=
------
offset=0x5A5228
original=岳羽ゆかり
target=
------
offset=0x5A5238
original=山岸风花
target=
------
offset=0x5A5248
original=桐条美鹤
target=
------
offset=0x5A5260
original=女子マネ‒ジャ‒
target=
------
offset=0x5A5278
original=生徒会会计
target=
------
offset=0x5A5288
original=インタ‒ネット
target=
------
offset=0x5A5298
original=管弦乐部
target=
------
offset=0x5A52A8
original=神社の女の子
target=
------
offset=0x5A52B8
original=谜の少年
target=
------
offset=0x5A52C8
original=同好会の留学生
target=
------
offset=0x5A52D8
original=テレビ通贩社长
target=
------
offset=0x5A52E8
original=型破りな僧侣
target=
------
offset=0x5A52F8
original=他校のエ‒ス
target=
------
offset=0x5A5308
original=グルメキング
target=
------
offset=0x5A5320
original=余命いくばくも无い青年
target=
------
offset=0x5A5338
original=ニュクス讨伐队
target=
------
offset=0x5A53C8
original=体育会恋人
target=
------
offset=0x5A53D8
original=生徒会恋人
target=
------
offset=0x5A54A0
original=ダミ‒です
target=
------
offset=0x5A54B0
original=女性をトリコにする、最高级の品质です!
target=
------
offset=0x5A54E0
original=あなたをグググッと强くします!
target=
------
offset=0x5A5500
original=あなたを守る逸品です!
target=
------
offset=0x5A5520
original=オシャレも长寿も足元から!
target=
------
offset=0x5A5540
original=さりげなく自慢できる逸品です!
target=
------
offset=0x5A5578
original=今度の日曜日
target=
------
offset=0x5A5588
original=今度の月曜日
target=
------
offset=0x5A5598
original=今度の火曜日
target=
------
offset=0x5A55A8
original=今度の水曜日
target=
------
offset=0x5A55B8
original=今度の木曜日
target=
------
offset=0x5A55C8
original=今度の金曜日
target=
------
offset=0x5A55D8
original=今度の土曜日
target=
------
offset=0x5A5610
original=スサノオ
target=
------
offset=0x5A5620
original=スカアハ
target=
------
offset=0x5A5630
original=アリラト
target=
------
offset=0x5A5640
original=オ‒ディン
target=
------
offset=0x5A5650
original=コウリュウ
target=
------
offset=0x5A5660
original=キュベレ
target=
------
offset=0x5A5670
original=メルキセデク
target=
------
offset=0x5A5680
original=アラハバキ
target=
------
offset=0x5A5690
original=ジ‒クフリ‒ド
target=
------
offset=0x5A56A0
original=アティス
target=
------
offset=0x5A56B0
original=タナトス
target=
------
offset=0x5A56C0
original=ユルング
target=
------
offset=0x5A56D0
original=ベルゼブブ
target=
------
offset=0x5A56E0
original=ルシフェル
target=
------
offset=0x5A56F0
original=サンダルフォン
target=
------
offset=0x5A5700
original=アスラおう
target=
------
offset=0x5A5710
original=メサイア
target=
------
offset=0x5A5720
original=メタトロン
target=
------
offset=0x5A6B00
original=合体の基本
target=
------
offset=0x5A6B10
original=合体とコミュニティ
target=
------
offset=0x5A6B28
original=合体の种类
target=
------
offset=0x5A6B40
original=特殊なスプレッド
target=
------
offset=0x5A6B58
original=スキルの继承
target=
------
offset=0x5A6B70
original=继承できるスキルの属性
target=
------
offset=0x5A6B90
original=インセンスカ‒ド
target=
------
offset=0x5A6BA8
original=合体事故
target=
------
offset=0x5A6C50
original=依赖の基本
target=
------
offset=0x5A6C60
original=依赖の取り消し
target=
------
offset=0x5A6C70
original=依赖の追加
target=
------
offset=0x5A6C80
original=ペルソナ全书
target=
------
offset=0x5A6C90
original=外に诱ってみる
target=
------
offset=0x5A6D10
original=依赖を受ける
target=
------
offset=0x5A6D20
original=依赖を取り消す
target=
------
offset=0x5A6D30
original=ペルソナ全书を阅览する
target=
------
offset=0x5A6D50
original=ペルソナ全书に登录する
target=
------
offset=0x5A6D68
original=话をする
target=
------
offset=0x5A5790
original=>もう、これ以上の力は见出せないようだ
target=>还不能发现更强大的力量⋯
------
offset=0x5A57C0
original=>それ以上の力はまだ见えない⋯
target=>似乎，不能发现更强大的力量了⋯
------
offset=0x5B674C
original=>これでよろしいですか? 
target=
------
offset=0x5B670C
original=はい
target=
------
offset=0x5B6717
original=いいえ
target=
------
offset=0x6CD4F0
original=汉
target=
------
offset=0x6CD4F8
original=天才
target=
------
offset=0x6CD500
original=生徒会
target=
------
offset=0x6CD508
original=陆上部
target=
------
offset=0x6CD510
original=剑道部
target=
------
offset=0x6CD518
original=水泳部
target=
------
offset=0x6CD520
original=写真部
target=
------
offset=0x6CD528
original=美术部
target=
------
offset=0x6CD538
original=契约
target=
------
offset=0x6CD540
original=影时间
target=
------
offset=0x6CD548
original=象徴化
target=
------
offset=0x6CD550
original=适性
target=
------
offset=0x6CD558
original=ある。
target=
------
offset=0x6CD560
original=召唤器
target=
------
offset=0x6CD568
original=迷宫。
target=
------
offset=0x6CD570
original=满月
target=
------
offset=0x6CD578
original=呼び声
target=
------
offset=0x6CD580
original=制御剂
target=
------
offset=0x6CD588
original=デス
target=
------
offset=0x6CD590
original=大晦日
target=
------
offset=0x6CD598
original=卒业式
target=
------
offset=0x6CD5A0
original=说明1
target=
------
offset=0x6CD5A8
original=说明2
target=
------
offset=0x6CD5B0
original=说明3
target=
------
offset=0x6CD5B8
original=说明4
target=
------
offset=0x6CD5C0
original=说明5
target=
------
offset=0x6CD5C8
original=说明6
target=
------
offset=0x6CD5F8
original=ダミ‒
target=
------
offset=0x6CD600
original=模造刀
target=
------
offset=0x6CD608
original=0x00E
target=
------
offset=0x6CD610
original=0x00F
target=
------
offset=0x6CD618
original=十德刀
target=
------
offset=0x6CD620
original=0x01A
target=
------
offset=0x6CD628
original=椿丸
target=
------
offset=0x6CD630
original=雷光
target=
------
offset=0x6CD638
original=飞萤
target=
------
offset=0x6CD640
original=0x01E
target=
------
offset=0x6CD648
original=0x01F
target=
------
offset=0x6CD650
original=0x02A
target=
------
offset=0x6CD658
original=0x038
target=
------
offset=0x6CD660
original=0x039
target=
------
offset=0x6CD668
original=0x03A
target=
------
offset=0x6CD670
original=0x03B
target=
------
offset=0x6CD678
original=0x03C
target=
------
offset=0x6CD680
original=0x03D
target=
------
offset=0x6CD688
original=0x03E
target=
------
offset=0x6CD690
original=0x03F
target=
------
offset=0x6CD698
original=0x040
target=
------
offset=0x6CD6A0
original=0x058
target=
------
offset=0x6CD6A8
original=0x059
target=
------
offset=0x6CD6B0
original=0x05A
target=
------
offset=0x6CD6B8
original=0x05B
target=
------
offset=0x6CD6C0
original=0x05C
target=
------
offset=0x6CD6C8
original=0x05D
target=
------
offset=0x6CD6D0
original=0x05E
target=
------
offset=0x6CD6D8
original=0x05F
target=
------
offset=0x6CD6E0
original=0x061
target=
------
offset=0x6CD6E8
original=0x063
target=
------
offset=0x6CD6F0
original=扑杀丸
target=
------
offset=0x6CD6F8
original=0x066
target=
------
offset=0x6CD700
original=0x06C
target=
------
offset=0x6CD708
original=ハルク
target=
------
offset=0x6CD710
original=バス停
target=
------
offset=0x6CD718
original=骸の杖
target=
------
offset=0x6CD720
original=0x079
target=
------
offset=0x6CD728
original=0x07A
target=
------
offset=0x6CD730
original=0x07B
target=
------
offset=0x6CD738
original=0x07C
target=
------
offset=0x6CD740
original=0x07D
target=
------
offset=0x6CD748
original=0x07E
target=
------
offset=0x6CD750
original=0x07F
target=
------
offset=0x6CD758
original=ロン
target=
------
offset=0x6CD760
original=紫电
target=
------
offset=0x6CD768
original=御手杵
target=
------
offset=0x6CD770
original=日本号
target=
------
offset=0x6CD778
original=蜻蛉切
target=
------
offset=0x6CD780
original=0x098
target=
------
offset=0x6CD788
original=0x099
target=
------
offset=0x6CD790
original=0x09A
target=
------
offset=0x6CD798
original=0x09B
target=
------
offset=0x6CD7A0
original=0x09C
target=
------
offset=0x6CD7A8
original=0x09D
target=
------
offset=0x6CD7B0
original=0x09E
target=
------
offset=0x6CD7B8
original=0x09F
target=
------
offset=0x6CD7C0
original=ウタ
target=
------
offset=0x6CD7C8
original=0x0A4
target=
------
offset=0x6CD7D0
original=0x0A5
target=
------
offset=0x6CD7D8
original=0x0AB
target=
------
offset=0x6CD7E0
original=重藤弓
target=
------
offset=0x6CD7E8
original=弓胎弓
target=
------
offset=0x6CD7F0
original=巴の弓
target=
------
offset=0x6CD7F8
original=0x0B8
target=
------
offset=0x6CD800
original=0x0B9
target=
------
offset=0x6CD808
original=0x0BA
target=
------
offset=0x6CD810
original=0x0BB
target=
------
offset=0x6CD818
original=0x0BC
target=
------
offset=0x6CD820
original=0x0BD
target=
------
offset=0x6CD828
original=0x0BE
target=
------
offset=0x6CD830
original=0x0BF
target=
------
offset=0x6CD838
original=0x0C0
target=
------
offset=0x6CD840
original=0x0C1
target=
------
offset=0x6CD848
original=0x0C6
target=
------
offset=0x6CD850
original=0x0CC
target=
------
offset=0x6CD858
original=0x0CF
target=
------
offset=0x6CD860
original=0x0D2
target=
------
offset=0x6CD868
original=0x0D3
target=
------
offset=0x6CD870
original=0x0D4
target=
------
offset=0x6CD878
original=0x0E0
target=
------
offset=0x6CD880
original=苦无
target=
------
offset=0x6CD888
original=0x0E6
target=
------
offset=0x6CD890
original=鸦丸
target=
------
offset=0x6CD898
original=0x0E9
target=
------
offset=0x6CD8A0
original=0x0EA
target=
------
offset=0x6CD8A8
original=0x0EB
target=
------
offset=0x6CD8B0
original=银月
target=
------
offset=0x6CD8B8
original=骨
target=
------
offset=0x6CD8C0
original=0x0F7
target=
------
offset=0x6CD8C8
original=0x0F8
target=
------
offset=0x6CD8D0
original=0x0F9
target=
------
offset=0x6CD8D8
original=0x0FA
target=
------
offset=0x6CD8E0
original=0x0FB
target=
------
offset=0x6CD8E8
original=0x0FC
target=
------
offset=0x6CD8F0
original=0x0FD
target=
------
offset=0x6CD8F8
original=素手
target=
------
offset=0x6CD900
original=0x0FF
target=
------
offset=0x6CD908
original=0x100F
target=
------
offset=0x6CD910
original=0x1010
target=
------
offset=0x6CD918
original=0x1011
target=
------
offset=0x6CD920
original=0x1012
target=
------
offset=0x6CD928
original=0x1023
target=
------
offset=0x6CD930
original=0x1028
target=
------
offset=0x6CD938
original=0x1029
target=
------
offset=0x6CD940
original=0x102C
target=
------
offset=0x6CD948
original=0x102F
target=
------
offset=0x6CD950
original=0x1030
target=
------
offset=0x6CD958
original=0x1031
target=
------
offset=0x6CD960
original=0x1034
target=
------
offset=0x6CD968
original=0x1035
target=
------
offset=0x6CD970
original=0x1037
target=
------
offset=0x6CD978
original=0x1038
target=
------
offset=0x6CD980
original=0x103B
target=
------
offset=0x6CD988
original=0x1059
target=
------
offset=0x6CD990
original=0x1068
target=
------
offset=0x6CD998
original=0x2019
target=
------
offset=0x6CD9A0
original=0x201A
target=
------
offset=0x6CD9A8
original=0x2022
target=
------
offset=0x6CD9B0
original=0x2023
target=
------
offset=0x6CD9B8
original=0x2026
target=
------
offset=0x6CD9C0
original=0x2029
target=
------
offset=0x6CD9C8
original=0x202C
target=
------
offset=0x6CD9D0
original=0x202D
target=
------
offset=0x6CD9D8
original=0x202F
target=
------
offset=0x6CD9E0
original=0x2030
target=
------
offset=0x6CD9E8
original=0x2031
target=
------
offset=0x6CD9F0
original=0x2033
target=
------
offset=0x6CD9F8
original=0x2035
target=
------
offset=0x6CDA00
original=0x2037
target=
------
offset=0x6CDA08
original=0x2039
target=
------
offset=0x6CDA10
original=0x203A
target=
------
offset=0x6CDA18
original=0x203B
target=
------
offset=0x6CDA20
original=素足
target=
------
offset=0x6CDA28
original=0x203E
target=
------
offset=0x6CDA30
original=0x203F
target=
------
offset=0x6CDA38
original=0x2040
target=
------
offset=0x6CDA40
original=0x2041
target=
------
offset=0x6CDA48
original=0x2042
target=
------
offset=0x6CDA50
original=0x2043
target=
------
offset=0x6CDA58
original=0x2044
target=
------
offset=0x6CDA60
original=0x2045
target=
------
offset=0x6CDA68
original=0x2046
target=
------
offset=0x6CDA70
original=0x3015
target=
------
offset=0x6CDA78
original=0x3017
target=
------
offset=0x6CDA80
original=0x3018
target=
------
offset=0x6CDA88
original=0x3019
target=
------
offset=0x6CDA90
original=0x301B
target=
------
offset=0x6CDA98
original=0x301C
target=
------
offset=0x6CDAA0
original=0x301D
target=
------
offset=0x6CDAA8
original=花果岩
target=
------
offset=0x6CDAB0
original=0x301F
target=
------
offset=0x6CDAB8
original=0x3020
target=
------
offset=0x6CDAC0
original=0x3021
target=
------
offset=0x6CDAC8
original=极炎块
target=
------
offset=0x6CDAD0
original=0x3023
target=
------
offset=0x6CDAD8
original=0x3024
target=
------
offset=0x6CDAE0
original=0x3025
target=
------
offset=0x6CDAE8
original=绝冷石
target=
------
offset=0x6CDAF0
original=0x3027
target=
------
offset=0x6CDAF8
original=0x3028
target=
------
offset=0x6CDB00
original=0x3029
target=
------
offset=0x6CDB08
original=0x302B
target=
------
offset=0x6CDB10
original=0x302C
target=
------
offset=0x6CDB18
original=0x302D
target=
------
offset=0x6CDB20
original=0x302F
target=
------
offset=0x6CDB28
original=0x3030
target=
------
offset=0x6CDB30
original=0x3033
target=
------
offset=0x6CDB38
original=0x3036
target=
------
offset=0x6CDB40
original=0x305C
target=
------
offset=0x6CDB48
original=0x305D
target=
------
offset=0x6CDB50
original=0x305E
target=
------
offset=0x6CDB58
original=0x3069
target=
------
offset=0x6CDB60
original=0x306A
target=
------
offset=0x6CDB68
original=0x306B
target=
------
offset=0x6CDB70
original=0x306C
target=
------
offset=0x6CDB78
original=0x3077
target=
------
offset=0x6CDB80
original=0x3078
target=
------
offset=0x6CDB88
original=0x3079
target=
------
offset=0x6CDB90
original=神の贽
target=
------
offset=0x6CDB98
original=0x307D
target=
------
offset=0x6CDBA0
original=0x307E
target=
------
offset=0x6CDBA8
original=0x307F
target=
------
offset=0x6CDBB0
original=0x308A
target=
------
offset=0x6CDBB8
original=0x308C
target=
------
offset=0x6CDBC0
original=0x308D
target=
------
offset=0x6CDBC8
original=0x308E
target=
------
offset=0x6CDBD0
original=伤药
target=
------
offset=0x6CDBD8
original=宝玉
target=
------
offset=0x6CDBE0
original=御卵
target=
------
offset=0x6CDBE8
original=ソ‒マ
target=
------
offset=0x6CDBF0
original=反魂香
target=
------
offset=0x6CDBF8
original=剧药
target=
------
offset=0x6CDC00
original=0x401F
target=
------
offset=0x6CDC08
original=宝玉轮
target=
------
offset=0x6CDC10
original=0x4033
target=
------
offset=0x6CDC18
original=0x4044
target=
------
offset=0x6CDC20
original=无の拳
target=
------
offset=0x6CDC28
original=无の枪
target=
------
offset=0x6CDC30
original=无の弓
target=
------
offset=0x6CDC38
original=无の铳
target=
------
offset=0x6CDC40
original=0x404C
target=
------
offset=0x6CDC48
original=0x404D
target=
------
offset=0x6CDC50
original=0x404E
target=
------
offset=0x6CDC58
original=0x404F
target=
------
offset=0x6CDC60
original=香水
target=
------
offset=0x6CDC68
original=パ‒ル
target=
------
offset=0x6CDC70
original=ルビ‒
target=
------
offset=0x6CDC78
original=マンタ
target=
------
offset=0x6CDC80
original=1UP
target=
------
offset=0x6CDC88
original=0x408E
target=
------
offset=0x6CDC90
original=0x408F
target=
------
offset=0x6CDC98
original=0x409C
target=
------
offset=0x6CDCA0
original=0x409D
target=
------
offset=0x6CDCA8
original=时の砂
target=
------
offset=0x6CDCB0
original=生八桥
target=
------
offset=0x6CDCB8
original=金平糖
target=
------
offset=0x6CDCC0
original=辉く鬣
target=
------
offset=0x6CDCC8
original=0x40DF
target=
------
offset=0x6CDCD0
original=0x5003
target=
------
offset=0x6CDCD8
original=0x5005
target=
------
offset=0x6CDCE0
original=0x5006
target=
------
offset=0x6CDCE8
original=0x500F
target=
------
offset=0x6CDCF0
original=0x5014
target=
------
offset=0x6CDCF8
original=巾着袋
target=
------
offset=0x6CDD00
original=0x501B
target=
------
offset=0x6CDD08
original=0x501E
target=
------
offset=0x6CDD10
original=0x501F
target=
------
offset=0x6CDD18
original=0x502F
target=
------
offset=0x6CDD20
original=时の键
target=
------
offset=0x6CDD28
original=真の键
target=
------
offset=0x6CDD30
original=0x5043
target=
------
offset=0x6CDD38
original=0x5044
target=
------
offset=0x6CDD40
original=0x5045
target=
------
offset=0x6CDD48
original=0x5046
target=
------
offset=0x6CDD50
original=0x5047
target=
------
offset=0x6CDD58
original=0x5048
target=
------
offset=0x6CDD60
original=0x5049
target=
------
offset=0x6CDD68
original=0x504A
target=
------
offset=0x6CDD70
original=0x504B
target=
------
offset=0x6CDD78
original=0x504C
target=
------
offset=0x6CDD80
original=0x504D
target=
------
offset=0x6CDD88
original=0x504E
target=
------
offset=0x6CDD90
original=0x504F
target=
------
offset=0x6CDD98
original=0x5050
target=
------
offset=0x6CDDA0
original=0x5051
target=
------
offset=0x6CDDA8
original=0x5052
target=
------
offset=0x6CDDB0
original=0x5053
target=
------
offset=0x6CDDB8
original=0x5054
target=
------
offset=0x6CDDC0
original=0x5055
target=
------
offset=0x6CDDC8
original=0x5056
target=
------
offset=0x6CDDD0
original=0x5057
target=
------
offset=0x6CDDD8
original=0x5058
target=
------
offset=0x6CDDE0
original=0x5059
target=
------
offset=0x6CDDE8
original=0x505A
target=
------
offset=0x6CDDF0
original=0x505B
target=
------
offset=0x6CDDF8
original=0x505C
target=
------
offset=0x6CDE00
original=0x505D
target=
------
offset=0x6CDE08
original=0x505E
target=
------
offset=0x6CDE10
original=0x505F
target=
------
offset=0x6CDE18
original=0x5060
target=
------
offset=0x6CDE20
original=0x5061
target=
------
offset=0x6CDE28
original=0x5062
target=
------
offset=0x6CDE30
original=0x5063
target=
------
offset=0x6CDE38
original=0x5064
target=
------
offset=0x6CDE40
original=0x5065
target=
------
offset=0x6CDE48
original=0x5066
target=
------
offset=0x6CDE50
original=0x5067
target=
------
offset=0x6CDE58
original=0x5068
target=
------
offset=0x6CDE60
original=0x5069
target=
------
offset=0x6CDE68
original=0x506A
target=
------
offset=0x6CDE70
original=0x506B
target=
------
offset=0x6CDE78
original=0x506C
target=
------
offset=0x6CDE80
original=0x506D
target=
------
offset=0x6CDE88
original=0x506E
target=
------
offset=0x6CDE90
original=0x506F
target=
------
offset=0x6CDE98
original=0x5070
target=
------
offset=0x6CDEA0
original=0x5071
target=
------
offset=0x6CDEA8
original=0x5072
target=
------
offset=0x6CDEB0
original=0x5073
target=
------
offset=0x6CDEB8
original=0x5074
target=
------
offset=0x6CDEC0
original=0x5075
target=
------
offset=0x6CDEC8
original=0x5076
target=
------
offset=0x6CDED0
original=0x5077
target=
------
offset=0x6CDED8
original=0x5078
target=
------
offset=0x6CDEE0
original=0x5079
target=
------
offset=0x6CDEE8
original=0x507A
target=
------
offset=0x6CDEF0
original=0x507B
target=
------
offset=0x6CDEF8
original=0x507C
target=
------
offset=0x6CDF00
original=0x507D
target=
------
offset=0x6CDF08
original=0x507E
target=
------
offset=0x6CDF10
original=0x507F
target=
------
offset=0x6CDF20
original=hit  
target=
------
offset=0x6CDF28
original=主人公
target=
------
offset=0x6CDF30
original=天田乾
target=天田乾
------
offset=0x6CDF38
original=タカヤ
target=隆也
------
offset=0x6CDF40
original=ジン
target=阵
------
offset=0x6CDF48
original=チドリ
target=千鸟
------
offset=0x6CDF50
original=生徒会
target=学生会
------
offset=0x6CDF58
original=ベベ
target=贝贝
------
offset=0x6CDF60
original=早瀬护
target=早濑护
------
offset=0x6CDF68
original=舞子
target=舞子
------
offset=0x6CDF70
original=Y子
target=
------
offset=0x6CDF78
original=未使用
target=
------
offset=0x6CDF80
original=僧侣
target=
------
offset=0x6CDF88
original=男教师
target=
------
offset=0x6CDF90
original=女教师
target=
------
offset=0x6CDF98
original=药局
target=
------
offset=0x6CDFA0
original=岳羽
target=
------
offset=0x6CDFA8
original=桐条
target=
------
offset=0x6CDFB0
original=伊织
target=
------
offset=0x6CDFB8
original=山岸
target=
------
offset=0x6CDFC0
original=真田
target=
------
offset=0x6CDFC8
original=天田
target=
------
offset=0x6CDFD0
original=荒垣
target=
------
offset=0x6CDFD8
original=ゆかり
target=
------
offset=0x6CDFE0
original=美鹤
target=
------
offset=0x6CDFE8
original=顺平
target=
------
offset=0x6CDFF0
original=风花
target=
------
offset=0x6CDFF8
original=明彦
target=
------
offset=0x6CE000
original=乾
target=
------
offset=0x6CE008
original=真次郎
target=
------
offset=0x6CE348
original=力
target=
------
offset=0x6CE350
original=魔力
target=
------
offset=0x6CE358
original=耐久力
target=
------
offset=0x6CE360
original=素早さ
target=
------
offset=0x6CE368
original=运
target=
------
offset=0x6CE448
original=力
target=
------
offset=0x6CE450
original=魔力
target=
------
offset=0x6CE458
original=耐久力
target=
------
offset=0x6CE460
original=素早さ
target=
------
offset=0x6CE468
original=运
target=
------
offset=0x6CE6A0
original=スキル
target=
------
offset=0x6CE6A8
original=逃走
target=
------
offset=0x6CE6B0
original=待机
target=
------
offset=0x6CE6B8
original=作战
target=
------
offset=0x6CE6C0
original=召还
target=
------
offset=0x6CF3E8
original=学力
target=
------
offset=0x6CF3F0
original=魅力
target=
------
offset=0x6CF3F8
original=勇气
target=
------
offset=0x6CF400
original=力
target=
------
offset=0x6CF404
original=魔
target=
------
offset=0x6CF408
original=耐
target=
------
offset=0x6CF40C
original=速
target=
------
offset=0x6CF410
original=运
target=
------
offset=0x6CF498
original=マタネ
target=
------
offset=0x6CF4A0
original=アバヨ
target=
------
offset=0x6CF4A8
original=归宅
target=回家
------
offset=0x6CF4B0
original=陆上
target=田径
------
offset=0x6CF4B8
original=剑道
target=剑道
------
offset=0x6CF4C0
original=水泳
target=游泳
------
offset=0x6CF4C8
original=写真
target=摄影
------
offset=0x6CF4D0
original=美术
target=美术
------
offset=0x6CF4D8
original=管弦乐
target=管弦乐
------
offset=0x6CF500
original=毒
target=中毒
------
offset=0x6CF538
original=部活
target=社团活动
------
offset=0x6CF540
original=屋上
target=天台
------
offset=0x6CF548
original=职员室
target=
------
offset=0x6CF550
original=保健室
target=
------
offset=0x6CF558
original=图书室
target=
------
offset=0x6CF560
original=音乐室
target=
------
offset=0x6CF568
original=美术室
target=
------
offset=0x6CF570
original=体育馆
target=
------
offset=0x6CF578
original=教室
target=
------
offset=0x6CF580
original=クラブ
target=
------
offset=0x6CF588
original=药局
target=
------
offset=0x6CF590
original=派出所
target=
------
offset=0x6CF598
original=骨董屋
target=
------
offset=0x6CF5A0
original=吃茶店
target=
------
offset=0x6CF5A8
original=商店街
target=
------
offset=0x6CF5B0
original=古本屋
target=
------
offset=0x6CF5B8
original=定食屋
target=
------
offset=0x6CF5C0
original=CD屋
target=
------
offset=0x6CF5C8
original=牛丼屋
target=
------
offset=0x6CF5D0
original=映画馆
target=
------
offset=0x6CF5D8
original=神社
target=
------
offset=0x6CF5E0
original=うち
target=
------
offset=0x6CF5E8
original=友近
target=
------
offset=0x6CF5F0
original=小田桐
target=小田桐
------
offset=0x6CF5F8
original=ゆかり
target=由加莉
------
offset=0x6CF600
original=风花
target=
------
offset=0x6CF608
original=美鹤
target=
------
offset=0x6CF610
original=结子
target=
------
offset=0x6CF618
original=千寻
target=
------
offset=0x6CF620
original=宫本
target=
------
offset=0x6CF628
original=Y子
target=
------
offset=0x6CF630
original=平贺
target=
------
offset=0x6CF638
original=舞子
target=
------
offset=0x6CF640
original=べべ
target=
------
offset=0x6CF648
original=僧侣
target=
------
offset=0x6CF650
original=早瀬
target=
------
offset=0x6CF658
original=末光
target=
------
offset=0x6CF660
original=神木
target=
------
offset=0x6CF668
original=生徒会
target=
------
offset=0x6CF670
original=陆上部
target=田径部
------
offset=0x6CF678
original=剑道部
target=剑道部
------
offset=0x6CF680
original=水泳部
target=游泳部
------
offset=0x6CF688
original=写真部
target=摄影部
------
offset=0x6CF690
original=美术部
target=美术部
------
offset=0x6CF698
original=日曜日
target=星期日
------
offset=0x6CF6A0
original=月曜日
target=星期一
------
offset=0x6CF6A8
original=火曜日
target=星期二
------
offset=0x6CF6B0
original=水曜日
target=星期三
------
offset=0x6CF6B8
original=木曜日
target=星期四
------
offset=0x6CF6C0
original=金曜日
target=星期五
------
offset=0x6CF6C8
original=土曜日
target=星期六
------
offset=0x6CF6D0
original=明日
target=明天
------
offset=0x6CF6D8
original=スルト
target=斯尔特
------
offset=0x6CF6E0
original=ト‒ル
target=托尔
------
offset=0x6CF6E8
original=ノルン
target=诺伦
------
offset=0x6CF6F0
original=シュウ
target=蚩尤
------
offset=0x6CF718
original=毒
target=中毒
------
offset=0x6CF780
original=受胎
target=受胎
------
offset=0x6CF788
original=报酬
target=报酬
------
offset=0x6CF790
original=期限
target=期限
------
offset=0x6CF798
original=やめる
target=
------
